(第三季) 連登馬膽王挑戰賽 2018-19

(第三季) 連登馬膽王挑戰賽 2018-19

連登馬膽王挑戰賽 2018-19

1. 玩法 :

1.1 2017-2018連登馬膽王挑戰賽 共有五個季度:

1.1.1 第一季: 2018/09/05 - 2018/10/31 (15次賽事) (冠軍 鄭恩地)

1.1.2 第二季: 2018/11/07 - 2019/01/01 (17次賽事) (冠軍 ---- )

1.1.3 第三季: 2019/01/09 - 2019/03/02 (16次賽事)

1.1.4 第四季: 2019/03/10 - 2019/05/01 (16次賽事)

1.1.5 第五季: 2019/05/08 - 2019/07/03 (16次賽事)

1.1.6 馬膽王中之王
1.1.6.1 - 2019/07/07-14 最後3日賽事為競逐當屆馬膽王中之王，每季冠亞軍可以參賽。
1.1.6.2 - 每日任揀3場(總數9場), 每場一隻, 總分最高者為當屆馬膽王中之王

1.2 每個季度玩法

1.2.1 -每個賽馬日貼一隻馬
1.2.2 -可選擇任何場次的馬匹
1.2.3 -公布排位後才可貼馬
1.2.4 -第一場開賽前一小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場, 11:59:59 就係最後可接受出馬時間)
1.2.5 -馬匹不能改動，除非截止前馬匹退出
1.2.6 -截止後馬匹退出，或競賽中退出皆沒有分
1.2.7 -萬一賽事取消，所選馬匹列為退出馬
1.2.8 -預知貼唔到馬 (例如工幹,旅遊) , 單聲可提早出馬

1.3 排名方法 :

1.3.1 參賽者在一個賽馬日中，貼出之馬匹跑入頭三名，各得「連登馬膽王」分數如下
第一名 12分
第二名 6分
第三名 4分

1.3.2 -排名鬥當季累積分數, 如出現相同累積總分的情況，則以當季獲得最多第一名的參賽者計算；如勝出第一名之數目相同，則再比較勝出第二名之數目，如此類推直至計算至勝出第四名之數目為止，以決定最終「連登馬膽王」誰屬。

1.4 護級制

1.4.1 - 參賽者去留決定 : 總成績排名在12名或之前可接落下一季

1.4.2 - 如有二或更多人排名在第12名或以上 就用公平方法決定誰可留級

1.4.3 - 第13名可以參加下一季預選賽，爭取留級機會

1.4.4 - 參賽者成績排名在12名以下, 下一季就要暫且退下火線

1.4.5 - 剛季被退下者 不得報名參加接著一季賽事, 以騰出機會畀新挑戰者

1.4.6 - 留到級既 如果下一季放棄參賽， 將會由當季排名最高者補上

1.5 每季參賽名額
1.5.1 20名

-如有爭議，主辦者擁有最終決定權

---------------------------------------------------------------------------------------------

報名請到以下

(第三季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (1月4日 星期五 開始接受報名) 2018-19 #賽馬

第二屆馬膽王中之王 : 情迷熱杏霜
第一屆馬膽王中之王 : smartgame

-------------------------------------------------------------------

名次 / 2018-19 第二季 / 2018-19 第一季 / 2017-18 第五季 / 2017-18 第四季 / 2017-18 第三季 / 2017-18 第二季 / 2017-18 第一季 / 2016-17 第五季 / 2016-17 第四季 / 2016-17 第三季

冠軍 : / 羅承傑, 煲仔飯 / 鄭恩地 / 真名 / 情迷熱杏霜 / 煲仔飯 / 鄭恩地 , 羅承傑 / J-Will55 , 鄭恩地 / 真係簡單 / smartgame / 煲仔飯

亞軍 : / Nil / 鰻魚雞粒炒飯 / 快利(A006) / 金雪炫男朋友 / 羅承傑 / Nil / Nil / 鄭恩地 / 煲仔飯 / 鄭恩地

季軍 : / 鄭恩地 / 智高無上 / 華可可 / 羅承傑 / 肥豬肥豬 / 賣大包 / 四連環 / 二傳手馬達 / 四連環 / 真名

殿軍 : / 情迷熱杏霜 / 肥豬仔 / 肥豬肥豬 / EricSaint-Martin / 四連環 / 金雪炫男朋友 / 真係簡單 / 情迷熱杏霜 / 鄭恩地 / 讓風箏飛.

到現時為止已獲得季終馬膽王中之王參賽資格名單如下 ：

1 / 鄭恩地
2 / 煲仔飯
3 / 羅承傑

1.1.1 第一季: 2018/09/05 - 2018/10/31 (15次賽事) (冠軍 鄭恩地)

1.1.2 第二季: 2018/11/07 - 2019/01/01 (17次賽事) (冠軍 羅承傑, 煲仔飯 )

名次 / 2018-19 第二季
冠軍 : / 羅承傑 , 煲仔飯
亞軍 : / Nil
季軍 : / 鄭恩地
殿軍 : / 情迷熱杏霜

名次 / 2018-19 第一季
冠軍 : / 鄭恩地
亞軍 : / 鰻魚雞粒炒飯
季軍 : / 智高無上
殿軍 : / 肥豬仔

==============================

馬膽王中之王 / 情迷熱杏霜

名次 / 2017-18 第五季
冠軍 : / 真名
亞軍 : / 快利(A006)
季軍 : / 華可可
殿軍 : / 肥豬肥豬

名次 / 2017-18 第四季
冠軍 : / 情迷熱杏霜
亞軍 : / 金雪炫男朋友
季軍 : / 羅承傑
殿軍 : / EricSaint-Martin

名次 / 2017-18 第三季
冠軍 : / 煲仔飯
亞軍 : / 羅承傑
季軍 : / 肥豬肥豬
殿軍 : / 四連環

名次 / 2017-18 第二季
冠軍 : / 鄭恩地 , 羅承傑
亞軍 : / Nil
季軍 : / 賣大包
殿軍 : / 金雪炫男朋友

名次 / 2017-18 第一季
冠軍 : / J-Will55 , 鄭恩地
亞軍 : / Nil
季軍 : / 四連環
殿軍 : / 真係簡單

==============================

馬膽王中之王 / smartgame

名次 / 2016-17 第五季
冠軍 : / 真係簡單
亞軍 : / 鄭恩地
季軍 : / 二傳手馬達
殿軍 : / 情迷熱杏霜

名次 / 2016-17 第四季
冠軍 : / smartgame
亞軍 : / 煲仔飯
季軍 : / 四連環
殿軍 : / 鄭恩地

名次 / 2016-17 第三季
冠軍 : / 煲仔飯
亞軍 : / 鄭恩地
季軍 : / 真名
殿軍 : / 讓風箏飛.

/ 參賽者
1 / 羅承傑
2 / 煲仔飯
3 / 鄭恩地
4 / 情迷熱杏霜
5 / 炒飯哥食炒飯
6 / 春卷味麥樂雞
7 / 四連環
8 / 一笑傾城
9 / 拔萃有個莫雷拉
10 / 莫雷拉馬
11 / 華可可
12 / 甜蜜小瓜
13 / 金地飛客🐎
14 / 厲害了我碌葛
15 / 紅豆冰走奶
16 / #清純學生妹
17 / Chloe蘇皓兒
18 / nako_yabuki
19 / 最後一次想念着你
20 /

/ 參賽者

1 / 羅承傑
2 / 煲仔飯
3 / 鄭恩地
4 / 情迷熱杏霜
5 / 炒飯哥食炒飯
6 / 春卷味麥樂雞
7 / 四連環
8 / 一笑傾城
9 / 拔萃有個莫雷拉
10 / 莫雷拉馬
11 / 華可可
12 / 甜蜜小瓜
13 / 金地飛客🐎
14 / 厲害了我碌葛
15 / 紅豆冰走奶
16 / #清純學生妹
17 / Chloe蘇皓兒
18 / nako_yabuki
19 / 最後一次想念着你
20 / 真名

尾場 鄉村瑰寶

R8 鄉村塊寶

R8 鄉村瑰寶

R4 金匯昇

E4金滙昇

R4 金昇

金滙昇

R4金匯昇

r4 金匯昇

R5 活力勇士

金匯昇

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

/ R 4 金匯昇 / 0 / 0 0 0 0 0 / 煲仔飯
/ R 4 金匯昇 / 0 / 0 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜
/ R 4 金匯昇 / 0 / 0 0 0 0 0 / 春卷味麥樂雞
/ R 4 金匯昇 / 0 / 0 0 0 0 0 / 一笑傾城
/ R 4 金匯昇 / 0 / 0 0 0 0 0 / 拔萃有個莫雷拉
/ R 4 金匯昇 / 0 / 0 0 0 0 0 / 莫雷拉馬
/ R 4 金匯昇 / 0 / 0 0 0 0 0 / 華可可
/ R 4 金匯昇 / 0 / 0 0 0 0 0 / 金地飛客🐎
/ R 4 金匯昇 / 0 / 0 0 0 0 0 / 厲害了我碌葛
/ R 4 金匯昇 / 0 / 0 0 0 0 0 / nako_yabuki
/ R 4 金匯昇 / 0 / 0 0 0 0 0 / 最後一次想念着你
/ R 4 金匯昇 / 0 / 0 0 0 0 0 / 真名
/ R 5 活力勇士 / 0 / 0 0 0 0 0 / 紅豆冰走奶
/ R 8 鄉村瑰寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 羅承傑
/ R 8 鄉村瑰寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 四連環
/ R 8 鄉村瑰寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 甜蜜小瓜
/ R / 0 / 0 0 0 0 0 / 鄭恩地
/ R / 0 / 0 0 0 0 0 / 炒飯哥食炒飯
/ R / 0 / 0 0 0 0 0 / #清純學生妹
/ R / 0 / 0 0 0 0 0 / Chloe蘇皓兒

/ R 場次 馬名 / 參賽者

W / R 4 金匯昇 / 煲仔飯
W / R 4 金匯昇 / 情迷熱杏霜
W / R 4 金匯昇 / 春卷味麥樂雞
W / R 4 金匯昇 / 一笑傾城
W / R 4 金匯昇 / 拔萃有個莫雷拉
W / R 4 金匯昇 / 莫雷拉馬
W / R 4 金匯昇 / 華可可
W / R 4 金匯昇 / 金地飛客🐎
W / R 4 金匯昇 / 厲害了我碌葛
W / R 4 金匯昇 / nako_yabuki
W / R 4 金匯昇 / 最後一次想念着你
W / R 4 金匯昇 / 真名
Q / R 5 活力勇士 / 紅豆冰走奶
W / R 8 鄉村瑰寶 / 羅承傑
W / R 8 鄉村瑰寶 / 四連環
W / R 8 鄉村瑰寶 / 甜蜜小瓜
/ R / 鄭恩地
/ R / 炒飯哥食炒飯
/ R / #清純學生妹
/ R / Chloe蘇皓兒

1/16

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 4 金匯昇 / 煲仔飯
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 4 金匯昇 / 情迷熱杏霜
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 4 金匯昇 / 春卷味麥樂雞
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 4 金匯昇 / 一笑傾城
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 4 金匯昇 / 拔萃有個莫雷拉
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 4 金匯昇 / 莫雷拉馬
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 4 金匯昇 / 華可可
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 4 金匯昇 / 金地飛客🐎
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 4 金匯昇 / 厲害了我碌葛
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 4 金匯昇 / nako_yabuki
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 4 金匯昇 / 最後一次想念着你
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 4 金匯昇 / 真名
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 8 鄉村瑰寶 / 羅承傑
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 8 鄉村瑰寶 / 四連環
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 8 鄉村瑰寶 / 甜蜜小瓜
16 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R 5 活力勇士 / 紅豆冰走奶
17 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / 鄭恩地
17 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / 炒飯哥食炒飯
17 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / #清純學生妹
17 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

R9 藍天堡馬

R5 嫡愛摯寶

R4 超新星

R10 弛曜風

R8 繽紛遊戲

r8 繽紛遊戲

R5 善傳千里

R1 鑽石達人

R10弛曜風

尾場 弛曜風

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 10 弛曜風 / 煲仔飯
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 10 弛曜風 / 情迷熱杏霜
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 4 超新星 / 春卷味麥樂雞
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 5 嫡愛摯寶 / 一笑傾城
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 5 嫡愛摯寶 / 拔萃有個莫雷拉
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 10 弛曜風 / 莫雷拉馬
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 10 弛曜風 / 華可可
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 10 弛曜風 / 金地飛客🐎
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 8 繽紛遊戲 / 厲害了我碌葛
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 8 繽紛遊戲 / nako_yabuki
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 9 藍天堡馬 / 最後一次想念着你
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R / 真名
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R / 羅承傑
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 10 弛曜風 / 四連環
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R / 甜蜜小瓜
16 / 6 / 0 1 0 0 0 / / R 10 弛曜風 / 紅豆冰走奶
17 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R 1 鑽石達人 / 鄭恩地
17 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R 5 嫡愛摯寶 / 炒飯哥食炒飯
17 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R 5 善傳千里 / #清純學生妹
17 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 鑽石達人 / 0 / 0 0 0 0 0 / 鄭恩地 / 17
/ R 4 超新星 / 12 / 1 0 0 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 1
/ R 5 善傳千里 / 0 / 0 0 0 0 0 / #清純學生妹 / 17
/ R 5 嫡愛摯寶 / 12 / 1 0 0 0 0 / 一笑傾城 / 1
/ R 5 嫡愛摯寶 / 12 / 1 0 0 0 0 / 拔萃有個莫雷拉 / 1
/ R 5 嫡愛摯寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 炒飯哥食炒飯 / 17
/ R 8 繽紛遊戲 / 12 / 1 0 0 0 0 / 厲害了我碌葛 / 1
/ R 8 繽紛遊戲 / 12 / 1 0 0 0 0 / nako_yabuki / 1
/ R 9 藍天堡馬 / 12 / 1 0 0 0 0 / 最後一次想念着你 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 煲仔飯 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 莫雷拉馬 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 華可可 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 金地飛客🐎 / 1
/ R 10 弛曜風 / 12 / 1 0 0 0 0 / 四連環 / 1
/ R 10 弛曜風 / 6 / 0 1 0 0 0 / 紅豆冰走奶 / 16
/ R / 12 / 1 0 0 0 0 / 真名 / 1
/ R / 12 / 1 0 0 0 0 / 羅承傑 / 1
/ R / 12 / 1 0 0 0 0 / 甜蜜小瓜 / 1
/ R / 0 / 0 0 0 0 0 / Chloe蘇皓兒 / 17

/ R 場次 馬名 / 參賽者
Q / R 1 鑽石達人 / 鄭恩地
P / R 4 超新星 / 春卷味麥樂雞
L / R 5 善傳千里 / #清純學生妹
Q / R 5 嫡愛摯寶 / 一笑傾城
Q / R 5 嫡愛摯寶 / 拔萃有個莫雷拉
Q / R 5 嫡愛摯寶 / 炒飯哥食炒飯
W / R 8 繽紛遊戲 / 厲害了我碌葛
W / R 8 繽紛遊戲 / nako_yabuki
L / R 9 藍天堡馬 / 最後一次想念着你
W / R 10 弛曜風 / 煲仔飯
W / R 10 弛曜風 / 情迷熱杏霜
W / R 10 弛曜風 / 莫雷拉馬
W / R 10 弛曜風 / 華可可
W / R 10 弛曜風 / 金地飛客🐎
W / R 10 弛曜風 / 四連環
W / R 10 弛曜風 / 紅豆冰走奶
/ R / 真名
/ R / 羅承傑
/ R / 甜蜜小瓜
/ R / Chloe蘇皓兒

2/16
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 24 / 2 0 0 0 0 / W / R 8 繽紛遊戲 / 厲害了我碌葛
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / W / R 8 繽紛遊戲 / nako_yabuki
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / W / R 10 弛曜風 / 煲仔飯
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / W / R 10 弛曜風 / 情迷熱杏霜
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / W / R 10 弛曜風 / 莫雷拉馬
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / W / R 10 弛曜風 / 華可可
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / W / R 10 弛曜風 / 金地飛客🐎
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / W / R 10 弛曜風 / 四連環
9 / 18 / 1 1 0 0 0 / Q / R 5 嫡愛摯寶 / 一笑傾城
9 / 18 / 1 1 0 0 0 / Q / R 5 嫡愛摯寶 / 拔萃有個莫雷拉
9 / 18 / 1 1 0 0 0 / W / R 10 弛曜風 / 紅豆冰走奶
12 / 16 / 1 0 1 0 0 / P / R 4 超新星 / 春卷味麥樂雞
13 / 12 / 1 0 0 0 1 / L / R 9 藍天堡馬 / 最後一次想念着你
13 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R / 真名
13 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R / 羅承傑
13 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R / 甜蜜小瓜
17 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R 1 鑽石達人 / 鄭恩地
17 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R 5 嫡愛摯寶 / 炒飯哥食炒飯
19 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R 5 善傳千里 / #清純學生妹
19 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒
--------------------------------------------------------------------------------------

R1 文武傳奇

R1文武傳奇

R8 綠色有運

r1 文武傳奇

頭場 文武傳奇

R6 禾道駒

r6 帆哥兒

R3 歐洲之星

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 24 / 2 0 0 0 0 / / R 1 文武傳奇 / 厲害了我碌葛
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / / R 1 文武傳奇 / nako_yabuki
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / / R 8 綠色有運 / 煲仔飯
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / / R 1 文武傳奇 / 情迷熱杏霜
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / / R 1 文武傳奇 / 莫雷拉馬
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / / R 1 文武傳奇 / 華可可
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / / R 1 文武傳奇 / 金地飛客🐎
1 / 24 / 2 0 0 0 0 / / R 1 文武傳奇 / 四連環
9 / 18 / 1 1 0 0 0 / / R 6 帆哥兒 / 一笑傾城
9 / 18 / 1 1 0 0 0 / / R 1 文武傳奇 / 拔萃有個莫雷拉
9 / 18 / 1 1 0 0 0 / / R 1 文武傳奇 / 紅豆冰走奶
12 / 16 / 1 0 1 0 0 / / R 3 歐洲之星 / 春卷味麥樂雞
13 / 12 / 1 0 0 0 1 / / R 6 禾道駒 / 最後一次想念着你
13 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 1 文武傳奇 / 真名
13 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 1 文武傳奇 / 羅承傑
13 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 8 綠色有運 / 甜蜜小瓜
17 / 6 / 0 1 0 0 0 / / R 1 文武傳奇 / 鄭恩地
17 / 6 / 0 1 0 0 0 / / R 1 文武傳奇 / 炒飯哥食炒飯
19 / 0 / 0 0 0 0 1 / / R 1 文武傳奇 / #清純學生妹
19 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 文武傳奇 / 24 / 2 0 0 0 0 / 厲害了我碌葛 / 1
/ R 1 文武傳奇 / 24 / 2 0 0 0 0 / nako_yabuki / 1
/ R 1 文武傳奇 / 24 / 2 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 1 文武傳奇 / 24 / 2 0 0 0 0 / 莫雷拉馬 / 1
/ R 1 文武傳奇 / 24 / 2 0 0 0 0 / 華可可 / 1
/ R 1 文武傳奇 / 24 / 2 0 0 0 0 / 金地飛客🐎 / 1
/ R 1 文武傳奇 / 24 / 2 0 0 0 0 / 四連環 / 1
/ R 1 文武傳奇 / 18 / 1 1 0 0 0 / 拔萃有個莫雷拉 / 9
/ R 1 文武傳奇 / 18 / 1 1 0 0 0 / 紅豆冰走奶 / 9
/ R 1 文武傳奇 / 12 / 1 0 0 0 0 / 真名 / 13
/ R 1 文武傳奇 / 12 / 1 0 0 0 0 / 羅承傑 / 13
/ R 1 文武傳奇 / 6 / 0 1 0 0 0 / 鄭恩地 / 17
/ R 1 文武傳奇 / 6 / 0 1 0 0 0 / 炒飯哥食炒飯 / 17
/ R 1 文武傳奇 / 0 / 0 0 0 0 1 / #清純學生妹 / 19
/ R 3 歐洲之星 / 16 / 1 0 1 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 12
/ R 6 帆哥兒 / 18 / 1 1 0 0 0 / 一笑傾城 / 9
/ R 6 禾道駒 / 12 / 1 0 0 0 1 / 最後一次想念着你 / 13
/ R 8 綠色有運 / 24 / 2 0 0 0 0 / 煲仔飯 / 1
/ R 8 綠色有運 / 12 / 1 0 0 0 0 / 甜蜜小瓜 / 13
/ R / 0 / 0 0 0 0 0 / Chloe蘇皓兒 / 19

W / R 1 文武傳奇 / 36 / 厲害了我碌葛
W / R 1 文武傳奇 / 36 / nako_yabuki
W / R 1 文武傳奇 / 36 / 情迷熱杏霜
W / R 1 文武傳奇 / 36 / 莫雷拉馬
W / R 1 文武傳奇 / 36 / 華可可
W / R 1 文武傳奇 / 36 / 金地飛客🐎
W / R 1 文武傳奇 / 36 / 四連環
W / R 1 文武傳奇 / 30 / 拔萃有個莫雷拉
W / R 1 文武傳奇 / 30 / 紅豆冰走奶
W / R 1 文武傳奇 / 24 / 真名
W / R 1 文武傳奇 / 24 / 羅承傑
W / R 1 文武傳奇 / 18 / 鄭恩地
W / R 1 文武傳奇 / 18 / 炒飯哥食炒飯
W / R 1 文武傳奇 / 12 / #清純學生妹
L / R 3 歐洲之星 / 16 / 春卷味麥樂雞
F / R 6 帆哥兒 / 18 / 一笑傾城
Q / R 6 禾道駒 / 18 / 最後一次想念着你
Q / R 8 綠色有運 / 30 / 煲仔飯
Q / R 8 綠色有運 / 18 / 甜蜜小瓜
/ R / 0 / Chloe蘇皓兒

3/16
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 36 / 3 0 0 0 0 / W / R 1 文武傳奇 / 厲害了我碌葛
1 / 36 / 3 0 0 0 0 / W / R 1 文武傳奇 / nako_yabuki
1 / 36 / 3 0 0 0 0 / W / R 1 文武傳奇 / 情迷熱杏霜
1 / 36 / 3 0 0 0 0 / W / R 1 文武傳奇 / 莫雷拉馬
1 / 36 / 3 0 0 0 0 / W / R 1 文武傳奇 / 華可可
1 / 36 / 3 0 0 0 0 / W / R 1 文武傳奇 / 金地飛客🐎
1 / 36 / 3 0 0 0 0 / W / R 1 文武傳奇 / 四連環
8 / 30 / 2 1 0 0 0 / W / R 1 文武傳奇 / 拔萃有個莫雷拉
8 / 30 / 2 1 0 0 0 / W / R 1 文武傳奇 / 紅豆冰走奶
8 / 30 / 2 1 0 0 0 / Q / R 8 綠色有運 / 煲仔飯
11 / 24 / 2 0 0 0 0 / W / R 1 文武傳奇 / 真名
11 / 24 / 2 0 0 0 0 / W / R 1 文武傳奇 / 羅承傑
13 / 18 / 1 1 0 1 0 / F / R 6 帆哥兒 / 一笑傾城
14 / 18 / 1 1 0 0 0 / W / R 1 文武傳奇 / 鄭恩地
14 / 18 / 1 1 0 0 0 / W / R 1 文武傳奇 / 炒飯哥食炒飯
14 / 18 / 1 1 0 0 1 / Q / R 6 禾道駒 / 最後一次想念着你
14 / 18 / 1 1 0 0 0 / Q / R 8 綠色有運 / 甜蜜小瓜
18 / 16 / 1 0 1 0 1 / L / R 3 歐洲之星 / 春卷味麥樂雞
19 / 12 / 1 0 0 0 1 / W / R 1 文武傳奇 / #清純學生妹
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒
-----------------------------------------------------------------------------------------

R7 美麗傳承

r7 美麗傳承

七場 美麗傳承

武林至尊，寶刀屠龍，號令天下，莫敢不從！
傳承一出，誰與爭鋒？

R7 美麗傳承

上宇宙號巨艦

R7美麗傳承

R3 好好瑪

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 36 / 3 0 0 0 0 / / R 7 美麗傳承 / 厲害了我碌葛
1 / 36 / 3 0 0 0 0 / / R 7 美麗傳承 / nako_yabuki
1 / 36 / 3 0 0 0 0 / / R 7 美麗傳承 / 情迷熱杏霜
1 / 36 / 3 0 0 0 0 / / R 7 美麗傳承 / 莫雷拉馬
1 / 36 / 3 0 0 0 0 / / R 7 美麗傳承 / 華可可
1 / 36 / 3 0 0 0 0 / / R 7 美麗傳承 / 金地飛客🐎
1 / 36 / 3 0 0 0 0 / / R 7 美麗傳承 / 四連環
8 / 30 / 2 1 0 0 0 / / R 7 美麗傳承 / 拔萃有個莫雷拉
8 / 30 / 2 1 0 0 0 / / R 7 美麗傳承 / 紅豆冰走奶
8 / 30 / 2 1 0 0 0 / / R 7 美麗傳承 / 煲仔飯
11 / 24 / 2 0 0 0 0 / / R 7 美麗傳承 / 真名
11 / 24 / 2 0 0 0 0 / / R 7 美麗傳承 / 羅承傑
13 / 18 / 1 1 0 1 0 / / R 7 美麗傳承 / 一笑傾城
14 / 18 / 1 1 0 0 0 / / R 7 美麗傳承 / 鄭恩地
14 / 18 / 1 1 0 0 0 / / R 7 美麗傳承 / 炒飯哥食炒飯
14 / 18 / 1 1 0 0 1 / / R 3 好好瑪 / 最後一次想念着你
14 / 18 / 1 1 0 0 0 / / R / 甜蜜小瓜
18 / 16 / 1 0 1 0 1 / / R 7 美麗傳承 / 春卷味麥樂雞
19 / 12 / 1 0 0 0 1 / / R 7 美麗傳承 / #清純學生妹
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 3 好好瑪 / 18 / 1 1 0 0 1 / 最後一次想念着你 / 14
/ R 7 美麗傳承 / 36 / 3 0 0 0 0 / 厲害了我碌葛 / 1
/ R 7 美麗傳承 / 36 / 3 0 0 0 0 / nako_yabuki / 1
/ R 7 美麗傳承 / 36 / 3 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 7 美麗傳承 / 36 / 3 0 0 0 0 / 莫雷拉馬 / 1
/ R 7 美麗傳承 / 36 / 3 0 0 0 0 / 華可可 / 1
/ R 7 美麗傳承 / 36 / 3 0 0 0 0 / 金地飛客🐎 / 1
/ R 7 美麗傳承 / 36 / 3 0 0 0 0 / 四連環 / 1
/ R 7 美麗傳承 / 30 / 2 1 0 0 0 / 拔萃有個莫雷拉 / 8
/ R 7 美麗傳承 / 30 / 2 1 0 0 0 / 紅豆冰走奶 / 8
/ R 7 美麗傳承 / 30 / 2 1 0 0 0 / 煲仔飯 / 8
/ R 7 美麗傳承 / 24 / 2 0 0 0 0 / 真名 / 11
/ R 7 美麗傳承 / 24 / 2 0 0 0 0 / 羅承傑 / 11
/ R 7 美麗傳承 / 18 / 1 1 0 1 0 / 一笑傾城 / 13
/ R 7 美麗傳承 / 18 / 1 1 0 0 0 / 鄭恩地 / 14
/ R 7 美麗傳承 / 18 / 1 1 0 0 0 / 炒飯哥食炒飯 / 14
/ R 7 美麗傳承 / 16 / 1 0 1 0 1 / 春卷味麥樂雞 / 18
/ R 7 美麗傳承 / 12 / 1 0 0 0 1 / #清純學生妹 / 19
/ R / 18 / 1 1 0 0 0 / 甜蜜小瓜 / 14
/ R / 0 / 0 0 0 0 0 / Chloe蘇皓兒 / 20

/ R 場次 馬名 / 參賽者

W / R 3 好好瑪 / 最後一次想念着你
W / R 7 美麗傳承 / 厲害了我碌葛
W / R 7 美麗傳承 / nako_yabuki
W / R 7 美麗傳承 / 情迷熱杏霜
W / R 7 美麗傳承 / 莫雷拉馬
W / R 7 美麗傳承 / 華可可
W / R 7 美麗傳承 / 金地飛客🐎
W / R 7 美麗傳承 / 四連環
W / R 7 美麗傳承 / 拔萃有個莫雷拉
W / R 7 美麗傳承 / 紅豆冰走奶
W / R 7 美麗傳承 / 煲仔飯
W / R 7 美麗傳承 / 真名
W / R 7 美麗傳承 / 羅承傑
W / R 7 美麗傳承 / 一笑傾城
W / R 7 美麗傳承 / 鄭恩地
W / R 7 美麗傳承 / 炒飯哥食炒飯
W / R 7 美麗傳承 / 春卷味麥樂雞
W / R 7 美麗傳承 / #清純學生妹
/ R / 甜蜜小瓜
/ R / Chloe蘇皓兒

4/16
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 48 / 4 0 0 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / 厲害了我碌葛
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / nako_yabuki
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / 情迷熱杏霜
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / 莫雷拉馬
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / 華可可
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / 金地飛客🐎
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / 四連環
8 / 42 / 3 1 0 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / 拔萃有個莫雷拉
8 / 42 / 3 1 0 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / 紅豆冰走奶
8 / 42 / 3 1 0 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / 煲仔飯
11 / 36 / 3 0 0 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / 真名
11 / 36 / 3 0 0 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / 羅承傑
13 / 30 / 2 1 0 1 0 / W / R 7 美麗傳承 / 一笑傾城
14 / 30 / 2 1 0 0 1 / W / R 3 好好瑪 / 最後一次想念着你
14 / 30 / 2 1 0 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / 鄭恩地
14 / 30 / 2 1 0 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / 炒飯哥食炒飯
17 / 28 / 2 0 1 0 1 / W / R 7 美麗傳承 / 春卷味麥樂雞
18 / 24 / 2 0 0 0 1 / W / R 7 美麗傳承 / #清純學生妹
19 / 18 / 1 1 0 0 0 / / R / 甜蜜小瓜
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒
------------------------------------------------------------------------

跑到1200米段柱

7隻馬平頭帶
頭12隻距離一個馬位

領頭7位暫時一分未失

R5活力勇士

R7 活影

五場 活力勇士

r5 活力勇士

R1 上旺才上

r8 紅運發財

R1 上旺財上

R6 快樂歡騰

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / nako_yabuki
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 情迷熱杏霜
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 莫雷拉馬
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 華可可
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R 6 快樂歡騰 / 金地飛客🐎
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 四連環
8 / 42 / 3 1 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 拔萃有個莫雷拉
8 / 42 / 3 1 0 0 0 / / R / 紅豆冰走奶
8 / 42 / 3 1 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 煲仔飯
11 / 36 / 3 0 0 0 0 / / R 1 上旺財上 / 真名
11 / 36 / 3 0 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 羅承傑
13 / 30 / 2 1 0 1 0 / / R 8 紅運發財 / 一笑傾城
14 / 30 / 2 1 0 0 1 / / R 1 上旺財上 / 最後一次想念着你
14 / 30 / 2 1 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 鄭恩地
14 / 30 / 2 1 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 炒飯哥食炒飯
17 / 28 / 2 0 1 0 1 / / R 7 活影 / 春卷味麥樂雞
18 / 24 / 2 0 0 0 1 / / R 1 上旺財上 / #清純學生妹
19 / 18 / 1 1 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 甜蜜小瓜
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

11 / 36 / 3 0 0 0 0 / / R 1 上旺財上 / 真名
14 / 30 / 2 1 0 0 1 / / R 1 上旺財上 / 最後一次想念着你
18 / 24 / 2 0 0 0 1 / / R 1 上旺財上 / #清純學生妹
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / nako_yabuki
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 情迷熱杏霜
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 莫雷拉馬
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 華可可
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 四連環
8 / 42 / 3 1 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 拔萃有個莫雷拉
8 / 42 / 3 1 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 煲仔飯
11 / 36 / 3 0 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 羅承傑
14 / 30 / 2 1 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 鄭恩地
14 / 30 / 2 1 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 炒飯哥食炒飯
19 / 18 / 1 1 0 0 0 / / R 5 活力勇士 / 甜蜜小瓜
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R 6 快樂歡騰 / 金地飛客🐎
17 / 28 / 2 0 1 0 1 / / R 7 活影 / 春卷味麥樂雞
13 / 30 / 2 1 0 1 0 / / R 8 紅運發財 / 一笑傾城
1 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
8 / 42 / 3 1 0 0 0 / / R / 紅豆冰走奶
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 上旺財上 / 36 / 3 0 0 0 0 / 真名 / 11
/ R 1 上旺財上 / 30 / 2 1 0 0 1 / 最後一次想念着你 / 14
/ R 1 上旺財上 / 24 / 2 0 0 0 1 / #清純學生妹 / 18
/ R 5 活力勇士 / 48 / 4 0 0 0 0 / nako_yabuki / 1
/ R 5 活力勇士 / 48 / 4 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 5 活力勇士 / 48 / 4 0 0 0 0 / 莫雷拉馬 / 1
/ R 5 活力勇士 / 48 / 4 0 0 0 0 / 華可可 / 1
/ R 5 活力勇士 / 48 / 4 0 0 0 0 / 四連環 / 1
/ R 5 活力勇士 / 42 / 3 1 0 0 0 / 拔萃有個莫雷拉 / 8
/ R 5 活力勇士 / 42 / 3 1 0 0 0 / 煲仔飯 / 8
/ R 5 活力勇士 / 36 / 3 0 0 0 0 / 羅承傑 / 11
/ R 5 活力勇士 / 30 / 2 1 0 0 0 / 鄭恩地 / 14
/ R 5 活力勇士 / 30 / 2 1 0 0 0 / 炒飯哥食炒飯 / 14
/ R 5 活力勇士 / 18 / 1 1 0 0 0 / 甜蜜小瓜 / 19
/ R 6 快樂歡騰 / 48 / 4 0 0 0 0 / 金地飛客🐎 / 1
/ R 7 活影 / 28 / 2 0 1 0 1 / 春卷味麥樂雞 / 17
/ R 8 紅運發財 / 30 / 2 1 0 1 0 / 一笑傾城 / 13
/ R / 48 / 4 0 0 0 0 / 厲害了我碌葛 / 1
/ R / 42 / 3 1 0 0 0 / 紅豆冰走奶 / 8
/ R / 0 / 0 0 0 0 0 / Chloe蘇皓兒 / 20

/ R 場次 馬名 / 參賽者

L / R 1 上旺財上 / 真名
L / R 1 上旺財上 / 最後一次想念着你
L / R 1 上旺財上 / #清純學生妹
L / R 5 活力勇士 / nako_yabuki
L / R 5 活力勇士 / 情迷熱杏霜
L / R 5 活力勇士 / 莫雷拉馬
L / R 5 活力勇士 / 華可可
L / R 5 活力勇士 / 四連環
L / R 5 活力勇士 / 拔萃有個莫雷拉
L / R 5 活力勇士 / 煲仔飯
L / R 5 活力勇士 / 羅承傑
L / R 5 活力勇士 / 鄭恩地
L / R 5 活力勇士 / 炒飯哥食炒飯
L / R 5 活力勇士 / 甜蜜小瓜
P / R 6 快樂歡騰 / 金地飛客🐎
L / R 7 活影 / 春卷味麥樂雞
W / R 8 紅運發財 / 一笑傾城
/ R / 厲害了我碌葛
/ R / 紅豆冰走奶
/ R / Chloe蘇皓兒

5/16
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 52 / 4 0 1 0 0 / P / R 6 快樂歡騰 / 金地飛客🐎
2 / 48 / 4 0 0 0 1 / L / R 5 活力勇士 / nako_yabuki
2 / 48 / 4 0 0 0 1 / L / R 5 活力勇士 / 情迷熱杏霜
2 / 48 / 4 0 0 0 1 / L / R 5 活力勇士 / 莫雷拉馬
2 / 48 / 4 0 0 0 1 / L / R 5 活力勇士 / 華可可
2 / 48 / 4 0 0 0 1 / L / R 5 活力勇士 / 四連環
2 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
8 / 42 / 3 1 0 1 0 / W / R 8 紅運發財 / 一笑傾城
9 / 42 / 3 1 0 0 1 / L / R 5 活力勇士 / 拔萃有個莫雷拉
9 / 42 / 3 1 0 0 1 / L / R 5 活力勇士 / 煲仔飯
9 / 42 / 3 1 0 0 0 / / R / 紅豆冰走奶
12 / 36 / 3 0 0 0 1 / L / R 1 上旺財上 / 真名
12 / 36 / 3 0 0 0 1 / L / R 5 活力勇士 / 羅承傑
14 / 30 / 2 1 0 0 2 / L / R 1 上旺財上 / 最後一次想念着你
14 / 30 / 2 1 0 0 1 / L / R 5 活力勇士 / 鄭恩地
14 / 30 / 2 1 0 0 1 / L / R 5 活力勇士 / 炒飯哥食炒飯
17 / 28 / 2 0 1 0 2 / L / R 7 活影 / 春卷味麥樂雞
18 / 24 / 2 0 0 0 2 / L / R 1 上旺財上 / #清純學生妹
19 / 18 / 1 1 0 0 1 / L / R 5 活力勇士 / 甜蜜小瓜
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒
-------------------------------------------------------------------------------------

R3 帝豪福星

r9 友瑩囍

又要下季先可以參賽喇

又要 ?

你是誰 ?

三場 帝豪福星

R6 快樂旅遊

R3帝豪福星

r3 帝豪福星

R8 好運多贏

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 52 / 4 0 1 0 0 / / R 6 快樂旅遊 / 金地飛客🐎
2 / 48 / 4 0 0 0 1 / / R 3 帝豪福星 / nako_yabuki
2 / 48 / 4 0 0 0 1 / / R 3 帝豪福星 / 情迷熱杏霜
2 / 48 / 4 0 0 0 1 / / R 3 帝豪福星 / 莫雷拉馬
2 / 48 / 4 0 0 0 1 / / R 9 友瑩囍 / 華可可
2 / 48 / 4 0 0 0 1 / / R 3 帝豪福星 / 四連環
2 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
8 / 42 / 3 1 0 1 0 / / R 3 帝豪福星 / 一笑傾城
9 / 42 / 3 1 0 0 1 / / R 3 帝豪福星 / 拔萃有個莫雷拉
9 / 42 / 3 1 0 0 1 / / R 3 帝豪福星 / 煲仔飯
9 / 42 / 3 1 0 0 0 / / R 3 帝豪福星 / 紅豆冰走奶
12 / 36 / 3 0 0 0 1 / / R 3 帝豪福星 / 真名
12 / 36 / 3 0 0 0 1 / / R 3 帝豪福星 / 羅承傑
14 / 30 / 2 1 0 0 2 / / R 8 好運多贏 / 最後一次想念着你
14 / 30 / 2 1 0 0 1 / / R 3 帝豪福星 / 鄭恩地
14 / 30 / 2 1 0 0 1 / / R 3 帝豪福星 / 炒飯哥食炒飯
17 / 28 / 2 0 1 0 2 / / R 3 帝豪福星 / 春卷味麥樂雞
18 / 24 / 2 0 0 0 2 / / R 3 帝豪福星 / #清純學生妹
19 / 18 / 1 1 0 0 1 / / R 3 帝豪福星 / 甜蜜小瓜
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 3 帝豪福星 / 48 / 4 0 0 0 1 / nako_yabuki / 2
/ R 3 帝豪福星 / 48 / 4 0 0 0 1 / 情迷熱杏霜 / 2
/ R 3 帝豪福星 / 48 / 4 0 0 0 1 / 莫雷拉馬 / 2
/ R 3 帝豪福星 / 48 / 4 0 0 0 1 / 四連環 / 2
/ R 3 帝豪福星 / 42 / 3 1 0 1 0 / 一笑傾城 / 8
/ R 3 帝豪福星 / 42 / 3 1 0 0 1 / 拔萃有個莫雷拉 / 9
/ R 3 帝豪福星 / 42 / 3 1 0 0 1 / 煲仔飯 / 9
/ R 3 帝豪福星 / 42 / 3 1 0 0 0 / 紅豆冰走奶 / 9
/ R 3 帝豪福星 / 36 / 3 0 0 0 1 / 真名 / 12
/ R 3 帝豪福星 / 36 / 3 0 0 0 1 / 羅承傑 / 12
/ R 3 帝豪福星 / 30 / 2 1 0 0 1 / 鄭恩地 / 14
/ R 3 帝豪福星 / 30 / 2 1 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 14
/ R 3 帝豪福星 / 28 / 2 0 1 0 2 / 春卷味麥樂雞 / 17
/ R 3 帝豪福星 / 24 / 2 0 0 0 2 / #清純學生妹 / 18
/ R 3 帝豪福星 / 18 / 1 1 0 0 1 / 甜蜜小瓜 / 19
/ R 6 快樂旅遊 / 52 / 4 0 1 0 0 / 金地飛客🐎 / 1
/ R 8 好運多贏 / 30 / 2 1 0 0 2 / 最後一次想念着你 / 14
/ R 9 友瑩囍 / 48 / 4 0 0 0 1 / 華可可 / 2
/ R / 48 / 4 0 0 0 0 / 厲害了我碌葛 / 2
/ R / 0 / 0 0 0 0 0 / Chloe蘇皓兒 / 20

W / R 3 帝豪福星 / nako_yabuki
W / R 3 帝豪福星 / 情迷熱杏霜
W / R 3 帝豪福星 / 莫雷拉馬
W / R 3 帝豪福星 / 四連環
W / R 3 帝豪福星 / 一笑傾城
W / R 3 帝豪福星 / 拔萃有個莫雷拉
W / R 3 帝豪福星 / 煲仔飯
W / R 3 帝豪福星 / 紅豆冰走奶
W / R 3 帝豪福星 / 真名
W / R 3 帝豪福星 / 羅承傑
W / R 3 帝豪福星 / 鄭恩地
W / R 3 帝豪福星 / 炒飯哥食炒飯
W / R 3 帝豪福星 / 春卷味麥樂雞
W / R 3 帝豪福星 / #清純學生妹
W / R 3 帝豪福星 / 甜蜜小瓜
L / R 6 快樂旅遊 / 金地飛客🐎
L / R 8 好運多贏 / 最後一次想念着你
Q / R 9 友瑩囍 / 華可可
/ R / 厲害了我碌葛
/ R / Chloe蘇皓兒

6/16
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 60 / 5 0 0 0 1 / W / R 3 帝豪福星 / nako_yabuki
1 / 60 / 5 0 0 0 1 / W / R 3 帝豪福星 / 情迷熱杏霜
1 / 60 / 5 0 0 0 1 / W / R 3 帝豪福星 / 莫雷拉馬
1 / 60 / 5 0 0 0 1 / W / R 3 帝豪福星 / 四連環
5 / 54 / 4 1 0 1 0 / W / R 3 帝豪福星 / 一笑傾城
6 / 54 / 4 1 0 0 1 / W / R 3 帝豪福星 / 拔萃有個莫雷拉
6 / 54 / 4 1 0 0 1 / W / R 3 帝豪福星 / 煲仔飯
6 / 54 / 4 1 0 0 0 / W / R 3 帝豪福星 / 紅豆冰走奶
6 / 54 / 4 1 0 0 1 / Q / R 9 友瑩囍 / 華可可
10 / 52 / 4 0 1 0 1 / L / R 6 快樂旅遊 / 金地飛客🐎
11 / 48 / 4 0 0 0 1 / W / R 3 帝豪福星 / 真名
11 / 48 / 4 0 0 0 1 / W / R 3 帝豪福星 / 羅承傑
11 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
14 / 42 / 3 1 0 0 1 / W / R 3 帝豪福星 / 鄭恩地
14 / 42 / 3 1 0 0 1 / W / R 3 帝豪福星 / 炒飯哥食炒飯
16 / 40 / 3 0 1 0 2 / W / R 3 帝豪福星 / 春卷味麥樂雞
17 / 36 / 3 0 0 0 2 / W / R 3 帝豪福星 / #清純學生妹
18 / 30 / 2 1 0 0 1 / W / R 3 帝豪福星 / 甜蜜小瓜
18 / 30 / 2 1 0 0 3 / L / R 8 好運多贏 / 最後一次想念着你
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒
----------------------------------------------------------------------------------

馬膽王唔撚易， 4勝1負 都要護級。

R8鄉村瑰寶

r8 鄉村瑰寶

R6 紅運戰士

R2 常豐裕

R6紅運戰士

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 60 / 5 0 0 0 1 / / R 8 鄉村瑰寶 / nako_yabuki
1 / 60 / 5 0 0 0 1 / / R 6 紅運戰士 / 情迷熱杏霜
1 / 60 / 5 0 0 0 1 / / R 8 鄉村瑰寶 / 莫雷拉馬
1 / 60 / 5 0 0 0 1 / / R 8 鄉村瑰寶 / 四連環
5 / 54 / 4 1 0 1 0 / / R 8 鄉村瑰寶 / 一笑傾城
6 / 54 / 4 1 0 0 1 / / R 8 鄉村瑰寶 / 拔萃有個莫雷拉
6 / 54 / 4 1 0 0 1 / / R 8 鄉村瑰寶 / 煲仔飯
6 / 54 / 4 1 0 0 0 / / R 6 紅運戰士 / 紅豆冰走奶
6 / 54 / 4 1 0 0 1 / / R 8 鄉村瑰寶 / 華可可
10 / 52 / 4 0 1 0 1 / / R 2 常豐裕 / 金地飛客🐎
11 / 48 / 4 0 0 0 1 / / R 6 紅運戰士 / 真名
11 / 48 / 4 0 0 0 1 / / R 8 鄉村瑰寶 / 羅承傑
11 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
14 / 42 / 3 1 0 0 1 / / R 8 鄉村瑰寶 / 鄭恩地
14 / 42 / 3 1 0 0 1 / / R 8 鄉村瑰寶 / 炒飯哥食炒飯
16 / 40 / 3 0 1 0 2 / / R 8 鄉村瑰寶 / 春卷味麥樂雞
17 / 36 / 3 0 0 0 2 / / R 8 鄉村瑰寶 / #清純學生妹
18 / 30 / 2 1 0 0 1 / / R 8 鄉村瑰寶 / 甜蜜小瓜
18 / 30 / 2 1 0 0 3 / / R 2 常豐裕 / 最後一次想念着你
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 2 常豐裕 / 52 / 4 0 1 0 1 / 金地飛客🐎 / 10
/ R 2 常豐裕 / 30 / 2 1 0 0 3 / 最後一次想念着你 / 18
/ R 6 紅運戰士 / 60 / 5 0 0 0 1 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 6 紅運戰士 / 54 / 4 1 0 0 0 / 紅豆冰走奶 / 6
/ R 6 紅運戰士 / 48 / 4 0 0 0 1 / 真名 / 11
/ R 8 鄉村瑰寶 / 60 / 5 0 0 0 1 / nako_yabuki / 1
/ R 8 鄉村瑰寶 / 60 / 5 0 0 0 1 / 莫雷拉馬 / 1
/ R 8 鄉村瑰寶 / 60 / 5 0 0 0 1 / 四連環 / 1
/ R 8 鄉村瑰寶 / 54 / 4 1 0 1 0 / 一笑傾城 / 5
/ R 8 鄉村瑰寶 / 54 / 4 1 0 0 1 / 拔萃有個莫雷拉 / 6
/ R 8 鄉村瑰寶 / 54 / 4 1 0 0 1 / 煲仔飯 / 6
/ R 8 鄉村瑰寶 / 54 / 4 1 0 0 1 / 華可可 / 6
/ R 8 鄉村瑰寶 / 48 / 4 0 0 0 1 / 羅承傑 / 11
/ R 8 鄉村瑰寶 / 42 / 3 1 0 0 1 / 鄭恩地 / 14
/ R 8 鄉村瑰寶 / 42 / 3 1 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 14
/ R 8 鄉村瑰寶 / 40 / 3 0 1 0 2 / 春卷味麥樂雞 / 16
/ R 8 鄉村瑰寶 / 36 / 3 0 0 0 2 / #清純學生妹 / 17
/ R 8 鄉村瑰寶 / 30 / 2 1 0 0 1 / 甜蜜小瓜 / 18
/ R / 48 / 4 0 0 0 0 / 厲害了我碌葛 / 11
/ R / 0 / 0 0 0 0 0 / Chloe蘇皓兒 / 20

/ R 場次 馬名 / 參賽者

L / R 2 常豐裕 / 金地飛客🐎
L / R 2 常豐裕 / 最後一次想念着你
W / R 6 紅運戰士 / 情迷熱杏霜
W / R 6 紅運戰士 / 紅豆冰走奶
W / R 6 紅運戰士 / 真名
W / R 8 鄉村瑰寶 / nako_yabuki
W / R 8 鄉村瑰寶 / 莫雷拉馬
W / R 8 鄉村瑰寶 / 四連環
W / R 8 鄉村瑰寶 / 一笑傾城
W / R 8 鄉村瑰寶 / 拔萃有個莫雷拉
W / R 8 鄉村瑰寶 / 煲仔飯
W / R 8 鄉村瑰寶 / 華可可
W / R 8 鄉村瑰寶 / 羅承傑
W / R 8 鄉村瑰寶 / 鄭恩地
W / R 8 鄉村瑰寶 / 炒飯哥食炒飯
W / R 8 鄉村瑰寶 / 春卷味麥樂雞
W / R 8 鄉村瑰寶 / #清純學生妹
W / R 8 鄉村瑰寶 / 甜蜜小瓜
/ R / 厲害了我碌葛
/ R / Chloe蘇皓兒

7/16
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 72 / 6 0 0 0 1 / W / R 6 紅運戰士 / 情迷熱杏霜
1 / 72 / 6 0 0 0 1 / W / R 8 鄉村瑰寶 / nako_yabuki
1 / 72 / 6 0 0 0 1 / W / R 8 鄉村瑰寶 / 莫雷拉馬
1 / 72 / 6 0 0 0 1 / W / R 8 鄉村瑰寶 / 四連環
5 / 66 / 5 1 0 1 0 / W / R 8 鄉村瑰寶 / 一笑傾城
6 / 66 / 5 1 0 0 0 / W / R 6 紅運戰士 / 紅豆冰走奶
6 / 66 / 5 1 0 0 1 / W / R 8 鄉村瑰寶 / 拔萃有個莫雷拉
6 / 66 / 5 1 0 0 1 / W / R 8 鄉村瑰寶 / 煲仔飯
6 / 66 / 5 1 0 0 1 / W / R 8 鄉村瑰寶 / 華可可
10 / 60 / 5 0 0 0 1 / W / R 6 紅運戰士 / 真名
10 / 60 / 5 0 0 0 1 / W / R 8 鄉村瑰寶 / 羅承傑
12 / 54 / 4 1 0 0 1 / W / R 8 鄉村瑰寶 / 鄭恩地
12 / 54 / 4 1 0 0 1 / W / R 8 鄉村瑰寶 / 炒飯哥食炒飯
14 / 52 / 4 0 1 0 2 / L / R 2 常豐裕 / 金地飛客🐎
14 / 52 / 4 0 1 0 2 / W / R 8 鄉村瑰寶 / 春卷味麥樂雞
16 / 48 / 4 0 0 0 2 / W / R 8 鄉村瑰寶 / #清純學生妹
16 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
18 / 42 / 3 1 0 0 1 / W / R 8 鄉村瑰寶 / 甜蜜小瓜
19 / 30 / 2 1 0 0 4 / L / R 2 常豐裕 / 最後一次想念着你
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

----------------------------------------------------------------------------------

R7 弛曜風

七場 弛曜風

r7 弛曜風

大船

r7 弛曜風

唔想跟大船
R4 喜多樂

R7弛曜風

R10 傑彩繽紛

R2 龍騰馬躍

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 72 / 6 0 0 0 1 / / R 7 弛曜風 / 情迷熱杏霜
1 / 72 / 6 0 0 0 1 / / R 7 弛曜風 / nako_yabuki
1 / 72 / 6 0 0 0 1 / / R 7 弛曜風 / 莫雷拉馬
1 / 72 / 6 0 0 0 1 / / R 7 弛曜風 / 四連環
5 / 66 / 5 1 0 1 0 / / R 7 弛曜風 / 一笑傾城
6 / 66 / 5 1 0 0 0 / / R 7 弛曜風 / 紅豆冰走奶
6 / 66 / 5 1 0 0 1 / / R / 拔萃有個莫雷拉
6 / 66 / 5 1 0 0 1 / / R 7 弛曜風 / 煲仔飯
6 / 66 / 5 1 0 0 1 / / R 7 弛曜風 / 華可可
10 / 60 / 5 0 0 0 1 / / R 10 傑彩繽紛 / 真名
10 / 60 / 5 0 0 0 1 / / R 7 弛曜風 / 羅承傑
12 / 54 / 4 1 0 0 1 / / R 7 弛曜風 / 鄭恩地
12 / 54 / 4 1 0 0 1 / / R 7 弛曜風 / 炒飯哥食炒飯
14 / 52 / 4 0 1 0 2 / / R 7 弛曜風 / 金地飛客🐎
14 / 52 / 4 0 1 0 2 / / R 7 弛曜風 / 春卷味麥樂雞
16 / 48 / 4 0 0 0 2 / / R 4 喜多樂 / #清純學生妹
16 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
18 / 42 / 3 1 0 0 1 / / R / 甜蜜小瓜
19 / 30 / 2 1 0 0 4 / / R 10 傑彩繽紛 / 最後一次想念着你
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 4 喜多樂 / 48 / 4 0 0 0 2 / #清純學生妹 / 16
/ R 7 弛曜風 / 72 / 6 0 0 0 1 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 7 弛曜風 / 72 / 6 0 0 0 1 / nako_yabuki / 1
/ R 7 弛曜風 / 72 / 6 0 0 0 1 / 莫雷拉馬 / 1
/ R 7 弛曜風 / 72 / 6 0 0 0 1 / 四連環 / 1
/ R 7 弛曜風 / 66 / 5 1 0 1 0 / 一笑傾城 / 5
/ R 7 弛曜風 / 66 / 5 1 0 0 0 / 紅豆冰走奶 / 6
/ R 7 弛曜風 / 66 / 5 1 0 0 1 / 煲仔飯 / 6
/ R 7 弛曜風 / 66 / 5 1 0 0 1 / 華可可 / 6
/ R 7 弛曜風 / 60 / 5 0 0 0 1 / 羅承傑 / 10
/ R 7 弛曜風 / 54 / 4 1 0 0 1 / 鄭恩地 / 12
/ R 7 弛曜風 / 54 / 4 1 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 12
/ R 7 弛曜風 / 52 / 4 0 1 0 2 / 金地飛客🐎 / 14
/ R 7 弛曜風 / 52 / 4 0 1 0 2 / 春卷味麥樂雞 / 14
/ R 10 傑彩繽紛 / 60 / 5 0 0 0 1 / 真名 / 10
/ R 10 傑彩繽紛 / 30 / 2 1 0 0 4 / 最後一次想念着你 / 19
/ R / 66 / 5 1 0 0 1 / 拔萃有個莫雷拉 / 6
/ R / 48 / 4 0 0 0 0 / 厲害了我碌葛 / 16
/ R / 42 / 3 1 0 0 1 / 甜蜜小瓜 / 18
/ R / 0 / 0 0 0 0 0 / Chloe蘇皓兒 / 20

/ R 場次 馬名 / 參賽者

L / R 4 喜多樂 / #清純學生妹
W / R 7 弛曜風 / 情迷熱杏霜
W / R 7 弛曜風 / nako_yabuki
W / R 7 弛曜風 / 莫雷拉馬
W / R 7 弛曜風 / 四連環
W / R 7 弛曜風 / 一笑傾城
W / R 7 弛曜風 / 紅豆冰走奶
W / R 7 弛曜風 / 煲仔飯
W / R 7 弛曜風 / 華可可
W / R 7 弛曜風 / 羅承傑
W / R 7 弛曜風 / 鄭恩地
W / R 7 弛曜風 / 炒飯哥食炒飯
W / R 7 弛曜風 / 金地飛客🐎
W / R 7 弛曜風 / 春卷味麥樂雞
Q / R 10 傑彩繽紛 / 真名
Q / R 10 傑彩繽紛 / 最後一次想念着你
/ R / 拔萃有個莫雷拉
/ R / 厲害了我碌葛
/ R / 甜蜜小瓜
/ R / Chloe蘇皓兒

8/16
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 84 / 7 0 0 0 1 / W / R 7 弛曜風 / 情迷熱杏霜
1 / 84 / 7 0 0 0 1 / W / R 7 弛曜風 / nako_yabuki
1 / 84 / 7 0 0 0 1 / W / R 7 弛曜風 / 莫雷拉馬
1 / 84 / 7 0 0 0 1 / W / R 7 弛曜風 / 四連環
5 / 78 / 6 1 0 1 0 / W / R 7 弛曜風 / 一笑傾城
6 / 78 / 6 1 0 0 0 / W / R 7 弛曜風 / 紅豆冰走奶
6 / 78 / 6 1 0 0 1 / W / R 7 弛曜風 / 煲仔飯
6 / 78 / 6 1 0 0 1 / W / R 7 弛曜風 / 華可可
9 / 72 / 6 0 0 0 1 / W / R 7 弛曜風 / 羅承傑
10 / 66 / 5 1 0 0 1 / W / R 7 弛曜風 / 鄭恩地
10 / 66 / 5 1 0 0 1 / W / R 7 弛曜風 / 炒飯哥食炒飯
10 / 66 / 5 1 0 0 1 / Q / R 10 傑彩繽紛 / 真名
10 / 66 / 5 1 0 0 1 / / R / 拔萃有個莫雷拉
14 / 64 / 5 0 1 0 2 / W / R 7 弛曜風 / 金地飛客🐎
14 / 64 / 5 0 1 0 2 / W / R 7 弛曜風 / 春卷味麥樂雞
16 / 48 / 4 0 0 0 3 / L / R 4 喜多樂 / #清純學生妹
16 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
18 / 42 / 3 1 0 0 1 / / R / 甜蜜小瓜
19 / 36 / 2 2 0 0 4 / Q / R 10 傑彩繽紛 / 最後一次想念着你
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒
-------------------------------------------------------------------------------------------

跑到800米段柱，
頭4名平排，
1至9名相距一個馬位

5勝1亞1負 要爭護級

排名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 近績表現(左至右===>)

1 / 84 / 7 0 0 0 1 / 情迷熱杏霜 / WWWW LWWW
1 / 84 / 7 0 0 0 1 / nako_yabuki / WWWW LWWW
1 / 84 / 7 0 0 0 1 / 莫雷拉馬 / WWWW LWWW
1 / 84 / 7 0 0 0 1 / 四連環 / WWWW LWWW
5 / 78 / 6 1 0 1 0 / 一笑傾城 / WQFW WWWW
6 / 78 / 6 1 0 0 0 / 紅豆冰走奶 / QWWW - WWW
6 / 78 / 6 1 0 0 1 / 煲仔飯 / WWQW LWWW
6 / 78 / 6 1 0 0 1 / 華可可 / WWWW LQWW
9 / 72 / 6 0 0 0 1 / 羅承傑 / W - WW LWWW
10 / 66 / 5 1 0 0 1 / 鄭恩地 / - QWW LWWW
10 / 66 / 5 1 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / - QWW LWWW
10 / 66 / 5 1 0 0 1 / 真名 / W - WW LWWQ
10 / 66 / 5 1 0 0 1 / 拔萃有個莫雷拉 / WQWW LWW -
14 / 64 / 5 0 1 0 2 / 金地飛客🐎 / WWWW PLLW
14 / 64 / 5 0 1 0 2 / 春卷味麥樂雞 / WPLW LWWW
16 / 48 / 4 0 0 0 3 / #清純學生妹 / - LWW LWWL
16 / 48 / 4 0 0 0 0 / 厲害了我碌葛 / WWWW - - - -
18 / 42 / 3 1 0 0 1 / 甜蜜小瓜 / W - Q - LWW -
19 / 36 / 2 2 0 0 4 / 最後一次想念着你 / WLQW LLLQ
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / Chloe蘇皓兒 / - - - - | - - - -

R5 太陽威威

尾場 全才

R7 美麗滿載

R11 全才

R8 紅衣優駿

R7美麗滿載

r5 太陽威威

R8 魅力知友

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 84 / 7 0 0 0 1 / / R 7 美麗滿載 / 情迷熱杏霜
1 / 84 / 7 0 0 0 1 / / R 5 太陽威威 / nako_yabuki
1 / 84 / 7 0 0 0 1 / / R 7 美麗滿載 / 莫雷拉馬
1 / 84 / 7 0 0 0 1 / / R 11 全才 / 四連環
5 / 78 / 6 1 0 1 0 / / R 5 太陽威威 / 一笑傾城
6 / 78 / 6 1 0 0 0 / / R 8 紅衣優駿 / 紅豆冰走奶
6 / 78 / 6 1 0 0 1 / / R 5 太陽威威 / 煲仔飯
6 / 78 / 6 1 0 0 1 / / R 7 美麗滿載 / 華可可
9 / 72 / 6 0 0 0 1 / / R 5 太陽威威 / 羅承傑
10 / 66 / 5 1 0 0 1 / / R 5 太陽威威 / 鄭恩地
10 / 66 / 5 1 0 0 1 / / R 7 美麗滿載 / 炒飯哥食炒飯
10 / 66 / 5 1 0 0 1 / / R 8 魅力知友 / 真名
10 / 66 / 5 1 0 0 1 / / R 5 太陽威威 / 拔萃有個莫雷拉
14 / 64 / 5 0 1 0 2 / / R 5 太陽威威 / 金地飛客🐎
14 / 64 / 5 0 1 0 2 / / R 8 紅衣優駿 / 春卷味麥樂雞
16 / 48 / 4 0 0 0 3 / / R 11 全才 / #清純學生妹
16 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
18 / 42 / 3 1 0 0 1 / / R 7 美麗滿載 / 甜蜜小瓜
19 / 36 / 2 2 0 0 4 / / R / 最後一次想念着你
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

/ R 場次 馬名 / 參賽者

W / R 5 太陽威威 / nako_yabuki
W / R 5 太陽威威 / 一笑傾城
W / R 5 太陽威威 / 煲仔飯
W / R 5 太陽威威 / 羅承傑
W / R 5 太陽威威 / 鄭恩地
W / R 5 太陽威威 / 拔萃有個莫雷拉
W / R 5 太陽威威 / 金地飛客🐎
W / R 7 美麗滿載 / 情迷熱杏霜
W / R 7 美麗滿載 / 莫雷拉馬
W / R 7 美麗滿載 / 華可可
W / R 7 美麗滿載 / 炒飯哥食炒飯
W / R 7 美麗滿載 / 甜蜜小瓜
L / R 8 紅衣優駿 / 紅豆冰走奶
L / R 8 紅衣優駿 / 春卷味麥樂雞
W / R 8 魅力知友 / 真名
L / R 11 全才 / 四連環
L / R 11 全才 / #清純學生妹
/ R / 厲害了我碌葛
/ R / 最後一次想念着你
/ R / Chloe蘇皓兒

9/16
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 96 / 8 0 0 0 1 / W / R 5 太陽威威 / nako_yabuki
1 / 96 / 8 0 0 0 1 / W / R 7 美麗滿載 / 情迷熱杏霜
1 / 96 / 8 0 0 0 1 / W / R 7 美麗滿載 / 莫雷拉馬
4 / 90 / 7 1 0 1 0 / W / R 5 太陽威威 / 一笑傾城
5 / 90 / 7 1 0 0 1 / W / R 5 太陽威威 / 煲仔飯
5 / 90 / 7 1 0 0 1 / W / R 7 美麗滿載 / 華可可
7 / 84 / 7 0 0 0 1 / W / R 5 太陽威威 / 羅承傑
7 / 84 / 7 0 0 0 2 / L / R 11 全才 / 四連環
9 / 78 / 6 1 0 0 1 / W / R 5 太陽威威 / 鄭恩地
9 / 78 / 6 1 0 0 1 / W / R 5 太陽威威 / 拔萃有個莫雷拉
9 / 78 / 6 1 0 0 1 / W / R 7 美麗滿載 / 炒飯哥食炒飯
9 / 78 / 6 1 0 0 1 / L / R 8 紅衣優駿 / 紅豆冰走奶
9 / 78 / 6 1 0 0 1 / W / R 8 魅力知友 / 真名
14 / 76 / 6 0 1 0 2 / W / R 5 太陽威威 / 金地飛客🐎
15 / 64 / 5 0 1 0 3 / L / R 8 紅衣優駿 / 春卷味麥樂雞
16 / 54 / 4 1 0 0 1 / W / R 7 美麗滿載 / 甜蜜小瓜
17 / 48 / 4 0 0 0 4 / L / R 11 全才 / #清純學生妹
17 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
19 / 36 / 2 2 0 0 4 / / R / 最後一次想念着你
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒
----------------------------------------------------------------------------------------

仲護緊級

R8 金匯昇

R10 繽紛遊戲

R3 傑彩繽紛

r10 繽紛遊戲

R7 精算閃擊

尾場 繽紛遊戲

R10繽紛遊戲

R1 錢途再現

R9 金地飛客

就截止

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 96 / 8 0 0 0 1 / / R 10 繽紛遊戲 / nako_yabuki
1 / 96 / 8 0 0 0 1 / / R 10 繽紛遊戲 / 情迷熱杏霜
1 / 96 / 8 0 0 0 1 / / R 10 繽紛遊戲 / 莫雷拉馬
4 / 90 / 7 1 0 1 0 / / R 8 金匯昇 / 一笑傾城
5 / 90 / 7 1 0 0 1 / / R 10 繽紛遊戲 / 煲仔飯
5 / 90 / 7 1 0 0 1 / / R 7 精算閃擊 / 華可可
7 / 84 / 7 0 0 0 1 / / R 8 金匯昇 / 羅承傑
7 / 84 / 7 0 0 0 2 / / R 10 繽紛遊戲 / 四連環
9 / 78 / 6 1 0 0 1 / / R 1 錢途再現 / 鄭恩地
9 / 78 / 6 1 0 0 1 / / R 8 金匯昇 / 拔萃有個莫雷拉
9 / 78 / 6 1 0 0 1 / / R 8 金匯昇 / 炒飯哥食炒飯
9 / 78 / 6 1 0 0 1 / / R 10 繽紛遊戲 / 紅豆冰走奶
9 / 78 / 6 1 0 0 1 / / R 3 傑彩繽紛 / 真名
14 / 76 / 6 0 1 0 2 / / R / 金地飛客🐎
15 / 64 / 5 0 1 0 3 / / R 10 繽紛遊戲 / 春卷味麥樂雞
16 / 54 / 4 1 0 0 1 / / R / 甜蜜小瓜
17 / 48 / 4 0 0 0 4 / / R 7 精算閃擊 / #清純學生妹
17 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
19 / 36 / 2 2 0 0 4 / / R 9 金地飛客 / 最後一次想念着你
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

/ R 場次 馬名 / 參賽者 / 積分 / W Q P F L / 排名

/ R 1 錢途再現 / 鄭恩地 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 3 傑彩繽紛 / 真名 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 7 精算閃擊 / 華可可 / 90 / 7 1 0 0 1 / 5
/ R 7 精算閃擊 / #清純學生妹 / 48 / 4 0 0 0 4 / 17
/ R 8 金匯昇 / 一笑傾城 / 90 / 7 1 0 1 0 / 4
/ R 8 金匯昇 / 羅承傑 / 84 / 7 0 0 0 1 / 7
/ R 8 金匯昇 / 拔萃有個莫雷拉 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 8 金匯昇 / 炒飯哥食炒飯 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 9 金地飛客 / 最後一次想念着你 / 36 / 2 2 0 0 4 / 19
/ R 10 繽紛遊戲 / nako_yabuki / 96 / 8 0 0 0 1 / 1
/ R 10 繽紛遊戲 / 情迷熱杏霜 / 96 / 8 0 0 0 1 / 1
/ R 10 繽紛遊戲 / 莫雷拉馬 / 96 / 8 0 0 0 1 / 1
/ R 10 繽紛遊戲 / 煲仔飯 / 90 / 7 1 0 0 1 / 5
/ R 10 繽紛遊戲 / 四連環 / 84 / 7 0 0 0 2 / 7
/ R 10 繽紛遊戲 / 紅豆冰走奶 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 10 繽紛遊戲 / 春卷味麥樂雞 / 64 / 5 0 1 0 3 / 15
/ R / 金地飛客🐎 / 76 / 6 0 1 0 2 / 14
/ R / 甜蜜小瓜 / 54 / 4 1 0 0 1 / 16
/ R / 厲害了我碌葛 / 48 / 4 0 0 0 0 / 17
/ R / Chloe蘇皓兒 / 0 / 0 0 0 0 0 / 20

手足我 R3傑彩繽紛

更正 :

/ R 場次 馬名 / 參賽者 / 積分 / W Q P F L / 排名

/ R 1 錢途再現 / 鄭恩地 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 3 傑彩繽紛 / 煲仔飯 / 90 / 7 1 0 0 1 / 5
/ R 3 傑彩繽紛 / 真名 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 7 精算閃擊 / 華可可 / 90 / 7 1 0 0 1 / 5
/ R 7 精算閃擊 / #清純學生妹 / 48 / 4 0 0 0 4 / 17
/ R 8 金匯昇 / 一笑傾城 / 90 / 7 1 0 1 0 / 4
/ R 8 金匯昇 / 羅承傑 / 84 / 7 0 0 0 1 / 7
/ R 8 金匯昇 / 拔萃有個莫雷拉 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 8 金匯昇 / 炒飯哥食炒飯 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 9 金地飛客 / 最後一次想念着你 / 36 / 2 2 0 0 4 / 19
/ R 10 繽紛遊戲 / nako_yabuki / 96 / 8 0 0 0 1 / 1
/ R 10 繽紛遊戲 / 情迷熱杏霜 / 96 / 8 0 0 0 1 / 1
/ R 10 繽紛遊戲 / 莫雷拉馬 / 96 / 8 0 0 0 1 / 1
/ R 10 繽紛遊戲 / 四連環 / 84 / 7 0 0 0 2 / 7
/ R 10 繽紛遊戲 / 紅豆冰走奶 / 78 / 6 1 0 0 1 / 9
/ R 10 繽紛遊戲 / 春卷味麥樂雞 / 64 / 5 0 1 0 3 / 15
/ R / 金地飛客🐎 / 76 / 6 0 1 0 2 / 14
/ R / 甜蜜小瓜 / 54 / 4 1 0 0 1 / 16
/ R / 厲害了我碌葛 / 48 / 4 0 0 0 0 / 17
/ R / Chloe蘇皓兒 / 0 / 0 0 0 0 0 / 20

/ R 場次 馬名 / 參賽者

F / R 1 錢途再現 / 鄭恩地
W / R 3 傑彩繽紛 / 煲仔飯
W / R 3 傑彩繽紛 / 真名
L / R 7 精算閃擊 / 華可可
L / R 7 精算閃擊 / #清純學生妹
L / R 8 金匯昇 / 一笑傾城
L / R 8 金匯昇 / 羅承傑
L / R 8 金匯昇 / 拔萃有個莫雷拉
L / R 8 金匯昇 / 炒飯哥食炒飯
L / R 9 金地飛客 / 最後一次想念着你
W / R 10 繽紛遊戲 / nako_yabuki
W / R 10 繽紛遊戲 / 情迷熱杏霜
W / R 10 繽紛遊戲 / 莫雷拉馬
W / R 10 繽紛遊戲 / 四連環
W / R 10 繽紛遊戲 / 紅豆冰走奶
W / R 10 繽紛遊戲 / 春卷味麥樂雞
/ R / 金地飛客🐎
/ R / 甜蜜小瓜
/ R / 厲害了我碌葛
/ R / Chloe蘇皓兒

10/16
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 108 / 9 0 0 0 1 / W / R 10 繽紛遊戲 / nako_yabuki
1 / 108 / 9 0 0 0 1 / W / R 10 繽紛遊戲 / 情迷熱杏霜
1 / 108 / 9 0 0 0 1 / W / R 10 繽紛遊戲 / 莫雷拉馬
4 / 102 / 8 1 0 0 1 / W / R 3 傑彩繽紛 / 煲仔飯
5 / 96 / 8 0 0 0 2 / W / R 10 繽紛遊戲 / 四連環
6 / 90 / 7 1 0 1 1 / L / R 8 金匯昇 / 一笑傾城
7 / 90 / 7 1 0 0 1 / W / R 3 傑彩繽紛 / 真名
7 / 90 / 7 1 0 0 2 / L / R 7 精算閃擊 / 華可可
7 / 90 / 7 1 0 0 1 / W / R 10 繽紛遊戲 / 紅豆冰走奶
10 / 84 / 7 0 0 0 2 / L / R 8 金匯昇 / 羅承傑
11 / 78 / 6 1 0 1 1 / F / R 1 錢途再現 / 鄭恩地
12 / 78 / 6 1 0 0 2 / L / R 8 金匯昇 / 拔萃有個莫雷拉
12 / 78 / 6 1 0 0 2 / L / R 8 金匯昇 / 炒飯哥食炒飯
14 / 76 / 6 0 1 0 3 / W / R 10 繽紛遊戲 / 春卷味麥樂雞
14 / 76 / 6 0 1 0 2 / / R / 金地飛客🐎
16 / 54 / 4 1 0 0 1 / / R / 甜蜜小瓜
17 / 48 / 4 0 0 0 5 / L / R 7 精算閃擊 / #清純學生妹
17 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
19 / 36 / 2 2 0 0 5 / L / R 9 金地飛客 / 最後一次想念着你
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒
---------------------------------------------------------------------------------

R5 合拍威龍

尾場 擁抱所愛

R7 跳出香港

R8 4通8達

R9弛曜風

r9 弛曜風

R9 擁抱所愛

r8 四通八達

r5 合拍威龍

七場 跳出香港

R9 弛曜風

R6 激賞

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 108 / 9 0 0 0 1 / / R 9 弛曜風 / nako_yabuki
1 / 108 / 9 0 0 0 1 / / R 8 四通八達 / 情迷熱杏霜
1 / 108 / 9 0 0 0 1 / / R 9 弛曜風 / 莫雷拉馬
4 / 102 / 8 1 0 0 1 / / R 9 擁抱所愛 / 煲仔飯
5 / 96 / 8 0 0 0 2 / / R 9 擁抱所愛 / 四連環
6 / 90 / 7 1 0 1 1 / / R 8 四通八達 / 一笑傾城
7 / 90 / 7 1 0 0 1 / / R 8 四通八達 / 真名
7 / 90 / 7 1 0 0 2 / / R 5 合拍威龍 / 華可可
7 / 90 / 7 1 0 0 1 / / R 9 弛曜風 / 紅豆冰走奶
10 / 84 / 7 0 0 0 2 / / R 5 合拍威龍 / 羅承傑
11 / 78 / 6 1 0 1 1 / / R 5 合拍威龍 / 鄭恩地
12 / 78 / 6 1 0 0 2 / / R / 拔萃有個莫雷拉
12 / 78 / 6 1 0 0 2 / / R 5 合拍威龍 / 炒飯哥食炒飯
14 / 76 / 6 0 1 0 3 / / R 7 跳出香港 / 春卷味麥樂雞
14 / 76 / 6 0 1 0 2 / / R 5 合拍威龍 / 金地飛客🐎
16 / 54 / 4 1 0 0 1 / / R 7 跳出香港 / 甜蜜小瓜
17 / 48 / 4 0 0 0 5 / / R 7 跳出香港 / #清純學生妹
17 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
19 / 36 / 2 2 0 0 5 / / R 6 激賞 / 最後一次想念着你
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

/ R 場次 馬名 / 參賽者 / 積分 / W Q P F L / 排名

/ R 5 合拍威龍 / 華可可 / 90 / 7 1 0 0 2 / 7
/ R 5 合拍威龍 / 羅承傑 / 84 / 7 0 0 0 2 / 10
/ R 5 合拍威龍 / 鄭恩地 / 78 / 6 1 0 1 1 / 11
/ R 5 合拍威龍 / 炒飯哥食炒飯 / 78 / 6 1 0 0 2 / 12
/ R 5 合拍威龍 / 金地飛客🐎 / 76 / 6 0 1 0 2 / 14
/ R 6 激賞 / 最後一次想念着你 / 36 / 2 2 0 0 5 / 19
/ R 7 跳出香港 / 春卷味麥樂雞 / 76 / 6 0 1 0 3 / 14
/ R 7 跳出香港 / 甜蜜小瓜 / 54 / 4 1 0 0 1 / 16
/ R 7 跳出香港 / #清純學生妹 / 48 / 4 0 0 0 5 / 17
/ R 8 四通八達 / 情迷熱杏霜 / 108 / 9 0 0 0 1 / 1
/ R 8 四通八達 / 一笑傾城 / 90 / 7 1 0 1 1 / 6
/ R 8 四通八達 / 真名 / 90 / 7 1 0 0 1 / 7
/ R 9 弛曜風 / nako_yabuki / 108 / 9 0 0 0 1 / 1
/ R 9 弛曜風 / 莫雷拉馬 / 108 / 9 0 0 0 1 / 1
/ R 9 弛曜風 / 紅豆冰走奶 / 90 / 7 1 0 0 1 / 7
/ R 9 擁抱所愛 / 煲仔飯 / 102 / 8 1 0 0 1 / 4
/ R 9 擁抱所愛 / 四連環 / 96 / 8 0 0 0 2 / 5
/ R / 拔萃有個莫雷拉 / 78 / 6 1 0 0 2 / 12
/ R / 厲害了我碌葛 / 48 / 4 0 0 0 0 / 17
/ R / Chloe蘇皓兒 / 0 / 0 0 0 0 0 / 20

/ R 場次 馬名 / 參賽者

W / R 5 合拍威龍 / 華可可
W / R 5 合拍威龍 / 羅承傑
W / R 5 合拍威龍 / 鄭恩地
W / R 5 合拍威龍 / 炒飯哥食炒飯
W / R 5 合拍威龍 / 金地飛客🐎
P / R 6 激賞 / 最後一次想念着你
L / R 7 跳出香港 / 春卷味麥樂雞
L / R 7 跳出香港 / 甜蜜小瓜
L / R 7 跳出香港 / #清純學生妹
L / R 8 四通八達 / 情迷熱杏霜
L / R 8 四通八達 / 一笑傾城
L / R 8 四通八達 / 真名
F / R 9 弛曜風 / nako_yabuki
F / R 9 弛曜風 / 莫雷拉馬
F / R 9 弛曜風 / 紅豆冰走奶
W / R 9 擁抱所愛 / 煲仔飯
W / R 9 擁抱所愛 / 四連環
/ R / 拔萃有個莫雷拉
/ R / 厲害了我碌葛
/ R / Chloe蘇皓兒

11/16
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 114 / 9 1 0 0 1 / W / R 9 擁抱所愛 / 煲仔飯
2 / 108 / 9 0 0 1 1 / F / R 9 弛曜風 / nako_yabuki
2 / 108 / 9 0 0 1 1 / F / R 9 弛曜風 / 莫雷拉馬
4 / 108 / 9 0 0 0 2 / L / R 8 四通八達 / 情迷熱杏霜
4 / 108 / 9 0 0 0 2 / W / R 9 擁抱所愛 / 四連環
6 / 102 / 8 1 0 0 2 / W / R 5 合拍威龍 / 華可可
7 / 96 / 8 0 0 0 2 / W / R 5 合拍威龍 / 羅承傑
8 / 90 / 7 1 0 1 1 / W / R 5 合拍威龍 / 鄭恩地
8 / 90 / 7 1 0 1 2 / L / R 8 四通八達 / 一笑傾城
8 / 90 / 7 1 0 1 1 / F / R 9 弛曜風 / 紅豆冰走奶
11 / 90 / 7 1 0 0 2 / W / R 5 合拍威龍 / 炒飯哥食炒飯
11 / 90 / 7 1 0 0 2 / L / R 8 四通八達 / 真名
13 / 88 / 7 0 1 0 2 / W / R 5 合拍威龍 / 金地飛客🐎
14 / 78 / 6 1 0 0 2 / / R / 拔萃有個莫雷拉
15 / 76 / 6 0 1 0 4 / L / R 7 跳出香港 / 春卷味麥樂雞
16 / 54 / 4 1 0 0 2 / L / R 7 跳出香港 / 甜蜜小瓜
17 / 48 / 4 0 0 0 6 / L / R 7 跳出香港 / #清純學生妹
17 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
19 / 40 / 2 2 1 0 5 / P / R 6 激賞 / 最後一次想念着你
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒
--------------------------------------------------------------------------------

R6 美麗傳承

R5 夏威夷

七場 時時精綵

六場 美麗傳承

r6 美麗傳承

R5夏威夷

R9 威進駒

r5 夏威夷

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 114 / 9 1 0 0 1 / / R 6 美麗傳承 / 煲仔飯
2 / 108 / 9 0 0 1 1 / / R 6 美麗傳承 / nako_yabuki
2 / 108 / 9 0 0 1 1 / / R 6 美麗傳承 / 莫雷拉馬
4 / 108 / 9 0 0 0 2 / / R 5 夏威夷 / 情迷熱杏霜
4 / 108 / 9 0 0 0 2 / / R 7 時時精綵 / 四連環
6 / 102 / 8 1 0 0 2 / / R 6 美麗傳承 / 華可可
7 / 96 / 8 0 0 0 2 / / R 5 夏威夷 / 羅承傑
8 / 90 / 7 1 0 1 1 / / R 6 美麗傳承 / 鄭恩地
8 / 90 / 7 1 0 1 2 / / R 6 美麗傳承 / 一笑傾城
8 / 90 / 7 1 0 1 1 / / R 6 美麗傳承 / 紅豆冰走奶
11 / 90 / 7 1 0 0 2 / / R 6 美麗傳承 / 炒飯哥食炒飯
11 / 90 / 7 1 0 0 2 / / R 5 夏威夷 / 真名
13 / 88 / 7 0 1 0 2 / / R 6 美麗傳承 / 金地飛客🐎
14 / 78 / 6 1 0 0 2 / / R 5 夏威夷 / 拔萃有個莫雷拉
15 / 76 / 6 0 1 0 4 / / R 6 美麗傳承 / 春卷味麥樂雞
16 / 54 / 4 1 0 0 2 / / R 6 美麗傳承 / 甜蜜小瓜
17 / 48 / 4 0 0 0 6 / / R 6 美麗傳承 / #清純學生妹
17 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
19 / 40 / 2 2 1 0 5 / / R 9 威進駒 / 最後一次想念着你
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

/ R 場次 馬名 / 參賽者 / 積分 / W Q P F L / 排名

/ R 5 夏威夷 / 情迷熱杏霜 / 108 / 9 0 0 0 2 / 4
/ R 5 夏威夷 / 羅承傑 / 96 / 8 0 0 0 2 / 7
/ R 5 夏威夷 / 真名 / 90 / 7 1 0 0 2 / 11
/ R 5 夏威夷 / 拔萃有個莫雷拉 / 78 / 6 1 0 0 2 / 14
/ R 6 美麗傳承 / 煲仔飯 / 114 / 9 1 0 0 1 / 1
/ R 6 美麗傳承 / nako_yabuki / 108 / 9 0 0 1 1 / 2
/ R 6 美麗傳承 / 莫雷拉馬 / 108 / 9 0 0 1 1 / 2
/ R 6 美麗傳承 / 華可可 / 102 / 8 1 0 0 2 / 6
/ R 6 美麗傳承 / 鄭恩地 / 90 / 7 1 0 1 1 / 8
/ R 6 美麗傳承 / 一笑傾城 / 90 / 7 1 0 1 2 / 8
/ R 6 美麗傳承 / 紅豆冰走奶 / 90 / 7 1 0 1 1 / 8
/ R 6 美麗傳承 / 炒飯哥食炒飯 / 90 / 7 1 0 0 2 / 11
/ R 6 美麗傳承 / 金地飛客🐎 / 88 / 7 0 1 0 2 / 13
/ R 6 美麗傳承 / 春卷味麥樂雞 / 76 / 6 0 1 0 4 / 15
/ R 6 美麗傳承 / 甜蜜小瓜 / 54 / 4 1 0 0 2 / 16
/ R 6 美麗傳承 / #清純學生妹 / 48 / 4 0 0 0 6 / 17
/ R 7 時時精綵 / 四連環 / 108 / 9 0 0 0 2 / 4
/ R 9 威進駒 / 最後一次想念着你 / 40 / 2 2 1 0 5 / 19
/ R / 厲害了我碌葛 / 48 / 4 0 0 0 0 / 17
/ R / Chloe蘇皓兒 / 0 / 0 0 0 0 0 / 20

打錯 r8先啱

/ R 場次 馬名 / 參賽者 / 積分 / W Q P F L

W / R 5 夏威夷 / 情迷熱杏霜 / 120 / 10 0 0 0 2
W / R 5 夏威夷 / 羅承傑 / 108 / 9 0 0 0 2
W / R 5 夏威夷 / 真名 / 102 / 8 1 0 0 2
W / R 5 夏威夷 / 拔萃有個莫雷拉 / 90 / 7 1 0 0 2
W / R 6 美麗傳承 / 煲仔飯 / 126 / 10 1 0 0 1
W / R 6 美麗傳承 / nako_yabuki / 120 / 10 0 0 1 1
W / R 6 美麗傳承 / 莫雷拉馬 / 120 / 10 0 0 1 1
W / R 6 美麗傳承 / 華可可 / 114 / 9 1 0 0 2
W / R 6 美麗傳承 / 鄭恩地 / 102 / 8 1 0 1 1
W / R 6 美麗傳承 / 一笑傾城 / 102 / 8 1 0 1 2
W / R 6 美麗傳承 / 紅豆冰走奶 / 102 / 8 1 0 1 1
W / R 6 美麗傳承 / 炒飯哥食炒飯 / 102 / 8 1 0 0 2
W / R 6 美麗傳承 / 金地飛客🐎 / 100 / 8 0 1 0 2
W / R 6 美麗傳承 / 春卷味麥樂雞 / 88 / 7 0 1 0 4
W / R 6 美麗傳承 / 甜蜜小瓜 / 66 / 5 1 0 0 2
W / R 6 美麗傳承 / #清純學生妹 / 60 / 5 0 0 0 6
W / R 7 時時精綵 / 四連環 / 120 / 10 0 0 0 2
Q / R 8 威進駒 / 最後一次想念着你 / 46 / 2 3 1 0 5
/ R / 厲害了我碌葛 / 48 / 4 0 0 0 0
/ R / Chloe蘇皓兒 / 0 / 0 0 0 0 0

12/16
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 126 / 10 1 0 0 1 / W / R 6 美麗傳承 / 煲仔飯
2 / 120 / 10 0 0 1 1 / W / R 6 美麗傳承 / nako_yabuki
2 / 120 / 10 0 0 1 1 / W / R 6 美麗傳承 / 莫雷拉馬
4 / 120 / 10 0 0 0 2 / W / R 5 夏威夷 / 情迷熱杏霜
4 / 120 / 10 0 0 0 2 / W / R 7 時時精綵 / 四連環
6 / 114 / 9 1 0 0 2 / W / R 6 美麗傳承 / 華可可
7 / 108 / 9 0 0 0 2 / W / R 5 夏威夷 / 羅承傑
8 / 102 / 8 1 0 1 1 / W / R 6 美麗傳承 / 鄭恩地
8 / 102 / 8 1 0 1 2 / W / R 6 美麗傳承 / 一笑傾城
8 / 102 / 8 1 0 1 1 / W / R 6 美麗傳承 / 紅豆冰走奶
11 / 102 / 8 1 0 0 2 / W / R 5 夏威夷 / 真名
11 / 102 / 8 1 0 0 2 / W / R 6 美麗傳承 / 炒飯哥食炒飯
13 / 100 / 8 0 1 0 2 / W / R 6 美麗傳承 / 金地飛客🐎
14 / 90 / 7 1 0 0 2 / W / R 5 夏威夷 / 拔萃有個莫雷拉
15 / 88 / 7 0 1 0 4 / W / R 6 美麗傳承 / 春卷味麥樂雞
16 / 66 / 5 1 0 0 2 / W / R 6 美麗傳承 / 甜蜜小瓜
17 / 60 / 5 0 0 0 6 / W / R 6 美麗傳承 / #清純學生妹
18 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
19 / 46 / 2 3 1 0 5 / Q / R 8 威進駒 / 最後一次想念着你
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒
------------------------------------------------------------------------------

轉正直路, 最後400米

頭6名相差一個馬位

排名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 近績表現(左至右===>)

1 / 126 / 10 1 0 0 1 / 煲仔飯 / WWQW LWWW WWWW
2 / 120 / 10 0 0 1 1 / nako_yabuki / WWWW LWWW WWFW
2 / 120 / 10 0 0 1 1 / 莫雷拉馬 / WWWW LWWW WWFW
4 / 120 / 10 0 0 0 2 / 情迷熱杏霜 / WWWW LWWW WWLW
4 / 120 / 10 0 0 0 2 / 四連環 / WWWW LWWW LWWW
6 / 114 / 9 1 0 0 2 / 華可可 / WWWW LQWW WLWW
7 / 108 / 9 0 0 0 2 / 羅承傑 / W - WW LWWW WLWW
8 / 102 / 8 1 0 1 1 / 鄭恩地 / - QWW LWWW WFWW
8 / 102 / 8 1 0 1 2 / 一笑傾城 / WQFW WWWW WLLW
8 / 102 / 8 1 0 1 1 / 紅豆冰走奶 / QWWW - WWW LWFW
11 / 102 / 8 1 0 0 2 / 真名 / W - WW LWWQ WWLW
11 / 102 / 8 1 0 0 2 / 炒飯哥食炒飯 / - QWW LWWW WLWW
13 / 100 / 8 0 1 0 2 / 金地飛客🐎 / WWWW PLLW W - WW
14 / 90 / 7 1 0 0 2 / 拔萃有個莫雷拉 / WQWW LWW - WL - W
15 / 88 / 7 0 1 0 4 / 春卷味麥樂雞 / WPLW LWWW LWLW
16 / 66 / 5 1 0 0 2 / 甜蜜小瓜 / W - Q - LWW - W - LW
17 / 60 / 5 0 0 0 6 / #清純學生妹 / - LWW LWWL LLLW
18 / 48 / 4 0 0 0 0 / 厲害了我碌葛 / WWWW - - - - | - - - - |
19 / 46 / 2 3 1 0 5 / 最後一次想念着你 / WLQW LLLQ - LPQ
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / Chloe蘇皓兒 / - - - - | - - - - | - - - - |

起步點1600米 15 14 13 12 11 10 9 8 7 6 5 4

煲仔飯 1 1 8 8 9 6 6 6 5 4 1 1
nako_yabuki 1 1 1 1 2 1 1 1 1 1 2 2
莫雷拉馬 1 1 1 1 2 1 1 1 1 1 2 2
情迷熱杏霜 1 1 1 1 2 1 1 1 1 1 4 4
四連環 1 1 1 1 2 1 1 1 7 5 4 4
華可可 1 1 1 1 2 6 6 6 5 7 6 6
羅承傑 1 13 11 11 12 11 10 9 7 10 7 7
鄭恩地 17 17 14 14 14 14 12 10 9 11 8 8
一笑傾城 1 9 13 13 8 5 5 5 4 6 8 8
紅豆冰走奶 16 9 8 8 9 6 6 6 9 7 8 8
真名 1 13 11 11 12 11 10 10 9 7 11 11
炒飯哥食炒飯 17 17 14 14 14 14 12 10 9 12 11 11
金地飛客🐎 1 1 1 1 1 10 14 14 14 14 13 13
拔萃有個莫雷拉 1 9 8 8 9 6 6 10 9 12 14 14
春卷味麥樂雞 1 12 18 17 17 16 14 14 15 14 15 15
甜蜜小瓜 1 13 14 19 19 18 18 18 16 16 16 16
#清純學生妹 17 19 19 18 18 17 16 16 17 17 17 17
厲害了我碌葛 1 1 1 1 2 11 16 16 17 17 17 18
最後一次想念着你 1 13 14 14 14 18 19 19 19 19 19 19
Chloe蘇皓兒 17 19 20 20 20 20 20 20 20 20 20 20

R2 上旺財上

R4 勝得精彩

R4 龍騰摘星

R7 小鳥傲翔

R3 十分酷

R8 有備而來

r8 有備而來

R6 狂舞派

尾場 有備而來

R5友情人

R2上旺財上

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 126 / 10 1 0 0 1 / / R 8 有備而來 / 煲仔飯
2 / 120 / 10 0 0 1 1 / / R 8 有備而來 / nako_yabuki
2 / 120 / 10 0 0 1 1 / / R 7 小鳥傲翔 / 莫雷拉馬
4 / 120 / 10 0 0 0 2 / / R 2 上旺財上 / 情迷熱杏霜
4 / 120 / 10 0 0 0 2 / / R 8 有備而來 / 四連環
6 / 114 / 9 1 0 0 2 / / R 8 有備而來 / 華可可
7 / 108 / 9 0 0 0 2 / / R 2 上旺財上 / 羅承傑
8 / 102 / 8 1 0 1 1 / / R 4 龍騰摘星 / 鄭恩地
8 / 102 / 8 1 0 1 2 / / R 4 勝得精彩 / 一笑傾城
8 / 102 / 8 1 0 1 1 / / R 4 龍騰摘星 / 紅豆冰走奶
11 / 102 / 8 1 0 0 2 / / R / 真名
11 / 102 / 8 1 0 0 2 / / R 4 龍騰摘星 / 炒飯哥食炒飯
13 / 100 / 8 0 1 0 2 / / R 4 龍騰摘星 / 金地飛客🐎
14 / 90 / 7 1 0 0 2 / / R 3 十分酷 / 拔萃有個莫雷拉
15 / 88 / 7 0 1 0 4 / / R 4 龍騰摘星 / 春卷味麥樂雞
16 / 66 / 5 1 0 0 2 / / R 4 勝得精彩 / 甜蜜小瓜
17 / 60 / 5 0 0 0 6 / / R 6 狂舞派 / #清純學生妹
18 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
19 / 46 / 2 3 1 0 5 / / R 5 友情人 / 最後一次想念着你
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

/ R 場次 馬名 / 參賽者 / 積分

W / R 2 上旺財上 / 情迷熱杏霜 / 132
W / R 2 上旺財上 / 羅承傑 / 120
L / R 3 十分酷 / 拔萃有個莫雷拉 / 90
W / R 4 勝得精彩 / 一笑傾城 / 114
W / R 4 勝得精彩 / 甜蜜小瓜 / 78
P / R 4 龍騰摘星 / 鄭恩地 / 106
P / R 4 龍騰摘星 / 紅豆冰走奶 / 106
P / R 4 龍騰摘星 / 炒飯哥食炒飯 / 106
P / R 4 龍騰摘星 / 金地飛客🐎 / 104
P / R 4 龍騰摘星 / 春卷味麥樂雞 / 92
P / R 5 友情人 / 最後一次想念着你 / 50
L / R 6 狂舞派 / #清純學生妹 / 60
W / R 7 小鳥傲翔 / 莫雷拉馬 / 132
W / R 8 有備而來 / 煲仔飯 / 138
W / R 8 有備而來 / nako_yabuki / 132
W / R 8 有備而來 / 四連環 / 132
W / R 8 有備而來 / 華可可 / 126
/ R / 真名 / 102
/ R / 厲害了我碌葛 / 48
/ R / Chloe蘇皓兒 / 0

13/16
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 138 / 11 1 0 0 1 / W / R 8 有備而來 / 煲仔飯
2 / 132 / 11 0 0 1 1 / W / R 7 小鳥傲翔 / 莫雷拉馬
2 / 132 / 11 0 0 1 1 / W / R 8 有備而來 / nako_yabuki
4 / 132 / 11 0 0 0 2 / W / R 2 上旺財上 / 情迷熱杏霜
4 / 132 / 11 0 0 0 2 / W / R 8 有備而來 / 四連環
6 / 126 / 10 1 0 0 2 / W / R 8 有備而來 / 華可可
7 / 120 / 10 0 0 0 2 / W / R 2 上旺財上 / 羅承傑
8 / 114 / 9 1 0 1 2 / W / R 4 勝得精彩 / 一笑傾城
9 / 106 / 8 1 1 1 1 / P / R 4 龍騰摘星 / 鄭恩地
9 / 106 / 8 1 1 1 1 / P / R 4 龍騰摘星 / 紅豆冰走奶
11 / 106 / 8 1 1 0 2 / P / R 4 龍騰摘星 / 炒飯哥食炒飯
12 / 104 / 8 0 2 0 2 / P / R 4 龍騰摘星 / 金地飛客🐎
13 / 102 / 8 1 0 0 2 / / R / 真名
14 / 92 / 7 0 2 0 4 / P / R 4 龍騰摘星 / 春卷味麥樂雞
15 / 90 / 7 1 0 0 3 / L / R 3 十分酷 / 拔萃有個莫雷拉
16 / 78 / 6 1 0 0 2 / W / R 4 勝得精彩 / 甜蜜小瓜
17 / 60 / 5 0 0 0 7 / L / R 6 狂舞派 / #清純學生妹
18 / 50 / 2 3 2 0 5 / P / R 5 友情人 / 最後一次想念着你
19 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒
-----------------------------------------------------------------------

R9 美麗滿載

九場 美麗滿載

R9美麗滿載

r9 美麗滿載

r1 日東昇

R2 好運多贏

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 138 / 11 1 0 0 1 / / R 9 美麗滿載 / 煲仔飯
2 / 132 / 11 0 0 1 1 / / R 9 美麗滿載 / 莫雷拉馬
2 / 132 / 11 0 0 1 1 / / R 9 美麗滿載 / nako_yabuki
4 / 132 / 11 0 0 0 2 / / R 9 美麗滿載 / 情迷熱杏霜
4 / 132 / 11 0 0 0 2 / / R 9 美麗滿載 / 四連環
6 / 126 / 10 1 0 0 2 / / R 9 美麗滿載 / 華可可
7 / 120 / 10 0 0 0 2 / / R 9 美麗滿載 / 羅承傑
8 / 114 / 9 1 0 1 2 / / R 9 美麗滿載 / 一笑傾城
9 / 106 / 8 1 1 1 1 / / R 9 美麗滿載 / 鄭恩地
9 / 106 / 8 1 1 1 1 / / R 9 美麗滿載 / 紅豆冰走奶
11 / 106 / 8 1 1 0 2 / / R 9 美麗滿載 / 炒飯哥食炒飯
12 / 104 / 8 0 2 0 2 / / R 9 美麗滿載 / 金地飛客🐎
13 / 102 / 8 1 0 0 2 / / R 9 美麗滿載 / 真名
14 / 92 / 7 0 2 0 4 / / R 9 美麗滿載 / 春卷味麥樂雞
15 / 90 / 7 1 0 0 3 / / R 9 美麗滿載 / 拔萃有個莫雷拉
16 / 78 / 6 1 0 0 2 / / R 9 美麗滿載 / 甜蜜小瓜
17 / 60 / 5 0 0 0 7 / / R 9 美麗滿載 / #清純學生妹
18 / 50 / 2 3 2 0 5 / / R 2 好運多贏 / 最後一次想念着你
19 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

/ R 場次 馬名 / 參賽者 / 積分 / W Q P F L / 排名

/ R 2 好運多贏 / 最後一次想念着你 / 50 / 2 3 2 0 5 / 18
/ R 9 美麗滿載 / 煲仔飯 / 138 / 11 1 0 0 1 / 1
/ R 9 美麗滿載 / 莫雷拉馬 / 132 / 11 0 0 1 1 / 2
/ R 9 美麗滿載 / nako_yabuki / 132 / 11 0 0 1 1 / 2
/ R 9 美麗滿載 / 情迷熱杏霜 / 132 / 11 0 0 0 2 / 4
/ R 9 美麗滿載 / 四連環 / 132 / 11 0 0 0 2 / 4
/ R 9 美麗滿載 / 華可可 / 126 / 10 1 0 0 2 / 6
/ R 9 美麗滿載 / 羅承傑 / 120 / 10 0 0 0 2 / 7
/ R 9 美麗滿載 / 一笑傾城 / 114 / 9 1 0 1 2 / 8
/ R 9 美麗滿載 / 鄭恩地 / 106 / 8 1 1 1 1 / 9
/ R 9 美麗滿載 / 紅豆冰走奶 / 106 / 8 1 1 1 1 / 9
/ R 9 美麗滿載 / 炒飯哥食炒飯 / 106 / 8 1 1 0 2 / 11
/ R 9 美麗滿載 / 金地飛客🐎 / 104 / 8 0 2 0 2 / 12
/ R 9 美麗滿載 / 真名 / 102 / 8 1 0 0 2 / 13
/ R 9 美麗滿載 / 春卷味麥樂雞 / 92 / 7 0 2 0 4 / 14
/ R 9 美麗滿載 / 拔萃有個莫雷拉 / 90 / 7 1 0 0 3 / 15
/ R 9 美麗滿載 / 甜蜜小瓜 / 78 / 6 1 0 0 2 / 16
/ R 9 美麗滿載 / #清純學生妹 / 60 / 5 0 0 0 7 / 17
/ R / 厲害了我碌葛 / 48 / 4 0 0 0 0 / 19
/ R / Chloe蘇皓兒 / 0 / 0 0 0 0 0 / 20

/ R 場次 馬名 / 參賽者 / 積分

L / R 2 好運多贏 / 最後一次想念着你 / 50
W / R 9 美麗滿載 / 煲仔飯 / 150
W / R 9 美麗滿載 / 莫雷拉馬 / 144
W / R 9 美麗滿載 / nako_yabuki / 144
W / R 9 美麗滿載 / 情迷熱杏霜 / 144
W / R 9 美麗滿載 / 四連環 / 144
W / R 9 美麗滿載 / 華可可 / 138
W / R 9 美麗滿載 / 羅承傑 / 132
W / R 9 美麗滿載 / 一笑傾城 / 126
W / R 9 美麗滿載 / 鄭恩地 / 118
W / R 9 美麗滿載 / 紅豆冰走奶 / 118
W / R 9 美麗滿載 / 炒飯哥食炒飯 / 118
W / R 9 美麗滿載 / 金地飛客🐎 / 116
W / R 9 美麗滿載 / 真名 / 114
W / R 9 美麗滿載 / 春卷味麥樂雞 / 104
W / R 9 美麗滿載 / 拔萃有個莫雷拉 / 102
W / R 9 美麗滿載 / 甜蜜小瓜 / 90
W / R 9 美麗滿載 / #清純學生妹 / 72
/ R / 厲害了我碌葛 / 48
/ R / Chloe蘇皓兒 / 0

14/16
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 150 / 12 1 0 0 1 / W / R 9 美麗滿載 / 煲仔飯
2 / 144 / 12 0 0 1 1 / W / R 9 美麗滿載 / 莫雷拉馬
2 / 144 / 12 0 0 1 1 / W / R 9 美麗滿載 / nako_yabuki
4 / 144 / 12 0 0 0 2 / W / R 9 美麗滿載 / 情迷熱杏霜
4 / 144 / 12 0 0 0 2 / W / R 9 美麗滿載 / 四連環
6 / 138 / 11 1 0 0 2 / W / R 9 美麗滿載 / 華可可
7 / 132 / 11 0 0 0 2 / W / R 9 美麗滿載 / 羅承傑
8 / 126 / 10 1 0 1 2 / W / R 9 美麗滿載 / 一笑傾城
9 / 118 / 9 1 1 1 1 / W / R 9 美麗滿載 / 鄭恩地
9 / 118 / 9 1 1 1 1 / W / R 9 美麗滿載 / 紅豆冰走奶
11 / 118 / 9 1 1 0 2 / W / R 9 美麗滿載 / 炒飯哥食炒飯
12 / 116 / 9 0 2 0 2 / W / R 9 美麗滿載 / 金地飛客🐎
13 / 114 / 9 1 0 0 2 / W / R 9 美麗滿載 / 真名
14 / 104 / 8 0 2 0 4 / W / R 9 美麗滿載 / 春卷味麥樂雞
15 / 102 / 8 1 0 0 3 / W / R 9 美麗滿載 / 拔萃有個莫雷拉
16 / 90 / 7 1 0 0 2 / W / R 9 美麗滿載 / 甜蜜小瓜
17 / 72 / 6 0 0 0 7 / W / R 9 美麗滿載 / #清純學生妹
18 / 50 / 2 3 2 0 6 / L / R 2 好運多贏 / 最後一次想念着你
19 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒
--------------------------------------------------------------------------------

最後200米

1至6名 距離一個馬位

R6 好得威

六場 好得威

R6好得威

R7 連利之星

r8 話得事

r6 好得威

R1 好友營

R2 神州威龍

R1 祥光普照

R7 勇敢傳說

R3

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 150 / 12 1 0 0 1 / / R 6 好得威 / 煲仔飯
2 / 144 / 12 0 0 1 1 / / R 6 好得威 / 莫雷拉馬
2 / 144 / 12 0 0 1 1 / / R 6 好得威 / nako_yabuki
4 / 144 / 12 0 0 0 2 / / R 6 好得威 / 情迷熱杏霜
4 / 144 / 12 0 0 0 2 / / R 6 好得威 / 四連環
6 / 138 / 11 1 0 0 2 / / R 8 話得事 / 華可可
7 / 132 / 11 0 0 0 2 / / R 6 好得威 / 羅承傑
8 / 126 / 10 1 0 1 2 / / R 6 好得威 / 一笑傾城
9 / 118 / 9 1 1 1 1 / / R 6 好得威 / 鄭恩地
9 / 118 / 9 1 1 1 1 / / R 7 勇敢傳說 / 紅豆冰走奶
11 / 118 / 9 1 1 0 2 / / R 1 祥光普照 / 炒飯哥食炒飯
12 / 116 / 9 0 2 0 2 / / R 6 好得威 / 金地飛客🐎
13 / 114 / 9 1 0 0 2 / / R 1 祥光普照 / 真名
14 / 104 / 8 0 2 0 4 / / R 7 連利之星 / 春卷味麥樂雞
15 / 102 / 8 1 0 0 3 / / R 6 好得威 / 拔萃有個莫雷拉
16 / 90 / 7 1 0 0 2 / / R / 甜蜜小瓜
17 / 72 / 6 0 0 0 7 / / R 1 好友營 / #清純學生妹
18 / 50 / 2 3 2 0 6 / / R 3 神州威龍 / 最後一次想念着你
19 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

/ R 場次 馬名 / 參賽者 / 積分 / W Q P F L / 排名

/ R 1 好友營 / #清純學生妹 / 72 / 6 0 0 0 7 / 17
/ R 1 祥光普照 / 炒飯哥食炒飯 / 118 / 9 1 1 0 2 / 11
/ R 1 祥光普照 / 真名 / 114 / 9 1 0 0 2 / 13
/ R 3 神州威龍 / 最後一次想念着你 / 50 / 2 3 2 0 6 / 18
/ R 6 好得威 / 煲仔飯 / 150 / 12 1 0 0 1 / 1
/ R 6 好得威 / 莫雷拉馬 / 144 / 12 0 0 1 1 / 2
/ R 6 好得威 / nako_yabuki / 144 / 12 0 0 1 1 / 2
/ R 6 好得威 / 情迷熱杏霜 / 144 / 12 0 0 0 2 / 4
/ R 6 好得威 / 四連環 / 144 / 12 0 0 0 2 / 4
/ R 6 好得威 / 羅承傑 / 132 / 11 0 0 0 2 / 7
/ R 6 好得威 / 一笑傾城 / 126 / 10 1 0 1 2 / 8
/ R 6 好得威 / 鄭恩地 / 118 / 9 1 1 1 1 / 9
/ R 6 好得威 / 金地飛客🐎 / 116 / 9 0 2 0 2 / 12
/ R 6 好得威 / 拔萃有個莫雷拉 / 102 / 8 1 0 0 3 / 15
/ R 7 勇敢傳說 / 紅豆冰走奶 / 118 / 9 1 1 1 1 / 9
/ R 7 連利之星 / 春卷味麥樂雞 / 104 / 8 0 2 0 4 / 14
/ R 8 話得事 / 華可可 / 138 / 11 1 0 0 2 / 6
/ R / 甜蜜小瓜 / 90 / 7 1 0 0 2 / 16
/ R / 厲害了我碌葛 / 48 / 4 0 0 0 0 / 19
/ R / Chloe蘇皓兒 / 0 / 0 0 0 0 0 / 20

/ R 場次 馬名 / 參賽者 / 積分

L / R 1 好友營 / #清純學生妹 / 72
Q / R 1 祥光普照 / 炒飯哥食炒飯 / 124
Q / R 1 祥光普照 / 真名 / 120
Q / R 3 神州威龍 / 最後一次想念着你 / 56
Q / R 6 好得威 / 煲仔飯 / 156
Q / R 6 好得威 / 莫雷拉馬 / 150
Q / R 6 好得威 / nako_yabuki / 150
Q / R 6 好得威 / 情迷熱杏霜 / 150
Q / R 6 好得威 / 四連環 / 150
Q / R 6 好得威 / 羅承傑 / 138
Q / R 6 好得威 / 一笑傾城 / 132
Q / R 6 好得威 / 鄭恩地 / 124
Q / R 6 好得威 / 金地飛客🐎 / 122
Q / R 6 好得威 / 拔萃有個莫雷拉 / 108
W / R 7 勇敢傳說 / 紅豆冰走奶 / 130
L / R 7 連利之星 / 春卷味麥樂雞 / 104
Q / R 8 話得事 / 華可可 / 144
/ R / 甜蜜小瓜 / 90
/ R / 厲害了我碌葛 / 48
/ R / Chloe蘇皓兒 / 0

15/16
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 156 / 12 2 0 0 1 / Q / R 6 好得威 / 煲仔飯
2 / 150 / 12 1 0 1 1 / Q / R 6 好得威 / 莫雷拉馬
2 / 150 / 12 1 0 1 1 / Q / R 6 好得威 / nako_yabuki
4 / 150 / 12 1 0 0 2 / Q / R 6 好得威 / 情迷熱杏霜
4 / 150 / 12 1 0 0 2 / Q / R 6 好得威 / 四連環
6 / 144 / 11 2 0 0 2 / Q / R 8 話得事 / 華可可
7 / 138 / 11 1 0 0 2 / Q / R 6 好得威 / 羅承傑
8 / 132 / 10 2 0 1 2 / Q / R 6 好得威 / 一笑傾城
9 / 130 / 10 1 1 1 1 / W / R 7 勇敢傳說 / 紅豆冰走奶
10 / 124 / 9 2 1 1 1 / Q / R 6 好得威 / 鄭恩地
11 / 124 / 9 2 1 0 2 / Q / R 1 祥光普照 / 炒飯哥食炒飯
12 / 122 / 9 1 2 0 2 / Q / R 6 好得威 / 金地飛客🐎
13 / 120 / 9 2 0 0 2 / Q / R 1 祥光普照 / 真名
14 / 108 / 8 2 0 0 3 / Q / R 6 好得威 / 拔萃有個莫雷拉
15 / 104 / 8 0 2 0 5 / L / R 7 連利之星 / 春卷味麥樂雞
16 / 90 / 7 1 0 0 2 / / R / 甜蜜小瓜
17 / 72 / 6 0 0 0 8 / L / R 1 好友營 / #清純學生妹
18 / 56 / 2 4 2 0 6 / Q / R 3 神州威龍 / 最後一次想念着你
19 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒
----------------------------------------------------------------------

最後100米, 決勝負架喇

(第四季) 連登馬膽王挑戰賽 2018-19

(第四季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (3月5日 星期二 開始接受報名) 2018-19 #賽馬

爭冠亞軍及年終馬膽王中之王參賽資格
1 / 156 / 12 2 0 0 1 / Q / R 6 好得威 / 煲仔飯
2 / 150 / 12 1 0 1 1 / Q / R 6 好得威 / 莫雷拉馬
2 / 150 / 12 1 0 1 1 / Q / R 6 好得威 / nako_yabuki
4 / 150 / 12 1 0 0 2 / Q / R 6 好得威 / 情迷熱杏霜
4 / 150 / 12 1 0 0 2 / Q / R 6 好得威 / 四連環
6 / 144 / 11 2 0 0 2 / Q / R 8 話得事 / 華可可

爭季殿軍
1 / 156 / 12 2 0 0 1 / Q / R 6 好得威 / 煲仔飯
2 / 150 / 12 1 0 1 1 / Q / R 6 好得威 / 莫雷拉馬
2 / 150 / 12 1 0 1 1 / Q / R 6 好得威 / nako_yabuki
4 / 150 / 12 1 0 0 2 / Q / R 6 好得威 / 情迷熱杏霜
4 / 150 / 12 1 0 0 2 / Q / R 6 好得威 / 四連環
6 / 144 / 11 2 0 0 2 / Q / R 8 話得事 / 華可可
7 / 138 / 11 1 0 0 2 / Q / R 6 好得威 / 羅承傑

爭護級 或 下季預選賽參賽資格
9 / 130 / 10 1 1 1 1 / W / R 7 勇敢傳說 / 紅豆冰走奶
10 / 124 / 9 2 1 1 1 / Q / R 6 好得威 / 鄭恩地
11 / 124 / 9 2 1 0 2 / Q / R 1 祥光普照 / 炒飯哥食炒飯
12 / 122 / 9 1 2 0 2 / Q / R 6 好得威 / 金地飛客🐎
13 / 120 / 9 2 0 0 2 / Q / R 1 祥光普照 / 真名
14 / 108 / 8 2 0 0 3 / Q / R 6 好得威 / 拔萃有個莫雷拉

群駒密籠 必能作準

強敵當前

到現時為止已獲得季終馬膽王中之王參賽資格名單如下 ：

1 / 鄭恩地
2 / 煲仔飯
3 / 羅承傑

R2 漸信名駒

R4 天生一對

R5 路路之星

R6 電玩皇者

二場 鱷臨天下

R8 一舖縱橫

R5路路之星

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 156 / 12 2 0 0 1 / / R 10 繽紛遊戲 / 煲仔飯
2 / 150 / 12 1 0 1 1 / / R 5 路路之星 / 莫雷拉馬
2 / 150 / 12 1 0 1 1 / / R / nako_yabuki
4 / 150 / 12 1 0 0 2 / / R 5 路路之星 / 情迷熱杏霜
4 / 150 / 12 1 0 0 2 / / R 2 鱷臨天下 / 四連環
6 / 144 / 11 2 0 0 2 / / R 8 一舖縱橫 / 華可可
7 / 138 / 11 1 0 0 2 / / R 2 漸信名駒 / 羅承傑
8 / 132 / 10 2 0 1 2 / / R 10 繽紛遊戲 / 一笑傾城
9 / 130 / 10 1 1 1 1 / / R 5 路路之星 / 紅豆冰走奶
10 / 124 / 9 2 1 1 1 / / R 4 天生一對 / 鄭恩地
11 / 124 / 9 2 1 0 2 / / R 2 漸信名駒 / 炒飯哥食炒飯
12 / 122 / 9 1 2 0 2 / / R 4 天生一對 / 金地飛客🐎
13 / 120 / 9 2 0 0 2 / / R 4 天生一對 / 真名
14 / 108 / 8 2 0 0 3 / / R 6 電玩皇者 / 拔萃有個莫雷拉
15 / 104 / 8 0 2 0 5 / / R / 春卷味麥樂雞
16 / 90 / 7 1 0 0 2 / / R / 甜蜜小瓜
17 / 72 / 6 0 0 0 8 / / R / #清純學生妹
18 / 56 / 2 4 2 0 6 / / R 5 路路之星 / 最後一次想念着你
19 / 48 / 4 0 0 0 0 / / R / 厲害了我碌葛
20 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / Chloe蘇皓兒

邊個首先衝線 ?

爭冠亞軍及年終馬膽王中之王參賽資格

1 / 156 / 12 2 0 0 1 / / R 10 繽紛遊戲 / 煲仔飯
2 / 150 / 12 1 0 1 1 / / R 5 路路之星 / 莫雷拉馬
2 / 150 / 12 1 0 1 1 / / R / nako_yabuki
4 / 150 / 12 1 0 0 2 / / R 5 路路之星 / 情迷熱杏霜
4 / 150 / 12 1 0 0 2 / / R 2 鱷臨天下 / 四連環
6 / 144 / 11 2 0 0 2 / / R 8 一舖縱橫 / 華可可

邊幾個入四連環 ?

爭季殿軍

1 / 156 / 12 2 0 0 1 / / R 10 繽紛遊戲 / 煲仔飯
2 / 150 / 12 1 0 1 1 / / R 5 路路之星 / 莫雷拉馬
2 / 150 / 12 1 0 1 1 / / R / nako_yabuki
4 / 150 / 12 1 0 0 2 / / R 5 路路之星 / 情迷熱杏霜
4 / 150 / 12 1 0 0 2 / / R 2 鱷臨天下 / 四連環
6 / 144 / 11 2 0 0 2 / / R 8 一舖縱橫 / 華可可
7 / 138 / 11 1 0 0 2 / / R 2 漸信名駒 / 羅承傑

邊幾個成功護級功 ?

爭護級 或 下季預選賽參賽資格

9 / 130 / 10 1 1 1 1 / / R 5 路路之星 / 紅豆冰走奶
10 / 124 / 9 2 1 1 1 / / R 4 天生一對 / 鄭恩地
11 / 124 / 9 2 1 0 2 / / R 2 漸信名駒 / 炒飯哥食炒飯
12 / 122 / 9 1 2 0 2 / / R 4 天生一對 / 金地飛客🐎
13 / 120 / 9 2 0 0 2 / / R 4 天生一對 / 真名
14 / 108 / 8 2 0 0 3 / / R 6 電玩皇者 / 拔萃有個莫雷拉

炒飯哥 危險

煲仔 坐定粒六